<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
	 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Bash.im</title>
		<link>http://bash.im/</link>
		<atom:link href="http://bash.im/rss/" rel="self" type="application/rss+xml" />
		<description>Цитатник Рунета</description>
		<language>ru</language>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">bbc740447b4b48a4c7131e770faa7b790d130a42601519bb936a1e888e8eca73</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433055</link>
			<title>Цитата #433055</title>
			<pubDate>Sun, 29 Mar 2015 08:46:04 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[по поводу знакомств<br>стою жду своего благоверного на выезде из двора (собрались по магазинам)<br>по совместительству там же помойка.<br>В руках у меня хозсумка, одета по полупоходному(старые джинсики, куртка), без макияжа.<br>Два раза мимо меня проехала одноглазая копейка.<br>едет в третий раз, останавливается.<br>думаю, человечек заблудился среди однотипных домов.<br>ага, он знакомиться подъехал, причем основательно так: сказал, что ему очень мое лицо знакомо, не работала ли диспетчером такси. Потом спросил не нужны ли услуги сантехника(респект мужик) или электрика. Предложил подвезти. На все отказы сказал &quot;очень жаль&quot; отъезжая остановился и еще раз попытался &quot;а познакомиться поближе?&quot; тут подкатил мой, вылез, спросил &quot;тебе дорогу объяснить?&quot;<br>смеялась потом весь вечер, муж тоже подначивал, что вошла в возраст, когда знакомятся на помойке.<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">789472ab446d897d2e613cd61f9d19cbc3fc80d9175585b922c6e2f2f06d66a6</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433054</link>
			<title>Цитата #433054</title>
			<pubDate>Sun, 29 Mar 2015 08:44:57 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[С форума pobeda-club:<br>22.10.2014<br>Young: Продам Победу кабрио ,двигателя нет, кпп присутствует...<br>20.11.2014<br>Young: Если срочно отдам за 150 но без кпп<br>свой: она ж без кпп не доедет<br>Krest: Наличие/отсутствие КПП ничего не меняет в ездовых качествах машины без двигателя :-)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">11d7862c11d508c6fca46ccbe695fdd8647edf3081394b81d84c802f1d2e11b7</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433053</link>
			<title>Цитата #433053</title>
			<pubDate>Sun, 29 Mar 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Вот зачем нужно все эти природные закидушки давать частями? Можно же сразу вывалить: грибной снег, солнечное затмение, северное сияние, разлив Невы, дождь из жаб и летающих пони, пукающих радугой. Интернет бы просто разорвало =)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b355fcfab19a6bc6703023e3029603054a9f0e9d2b464f7fc1542bbe5bb90878</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433052</link>
			<title>Цитата #433052</title>
			<pubDate>Sun, 29 Mar 2015 08:12:46 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Мало того что с утра не могу в сеть войти, так ещё и с улицы несет дерьмом весь день...<br>yyy: Да у вас, батенька, интернет протекает.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b949af04df7bbde63ac1d32c2f276d57d7ae0eaf14f1a26fa00f6b603e466313</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433051</link>
			<title>Цитата #433051</title>
			<pubDate>Sun, 29 Mar 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Надо дальше идти. Смотреть какого цвета носки, составлять группы, рисовать графики и потом узнать с каким же цветом носков работники худшие. Потом объединять все коррелирующие графики и делать выводы, что предпочтение нужно отдавать кандидатам с зелеными носками, которые пользуются файрфоксом 32 версии, пьют зеленый чай и моргают реже 1 раза в 3 секунды. Они на 7.3% лучше работают. Биг дата, блин.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3821a9a42f5a6dfcb8306084b3fbea061fb372922cc86758430da66f16086fa8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433050</link>
			<title>Цитата #433050</title>
			<pubDate>Sat, 28 Mar 2015 09:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ХХХ: Из окон последней Московской дачи уже видны трубы Челябинского металлургического завода.<br>УУУ: Ага. Видимо поэтому в частном секторе на ЧМЗ цены дикие)))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c2b71b25008753bb8dde98f988e833b9656b71c6425306d0c84d7c9f32f7090d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433049</link>
			<title>Цитата #433049</title>
			<pubDate>Sat, 28 Mar 2015 08:45:35 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Моя сегодняшняя переписка с мужем:<br><br>xxx: кто-то на нашей машине на боковом стекле *опу нарисовал :(<br>yyy: это был я. И это - яблоко...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">879ed404618fbc052bdc8323e9dafe3b9454393deae404856a7ddb85c32b1ccd</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433048</link>
			<title>Цитата #433048</title>
			<pubDate>Sat, 28 Mar 2015 08:45:00 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[nsd: Можно бесконечно смотреть на три вещи: как восстанавливаются бэкапы, как засыпает админ и как работает шредер]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">06d59a9341b1be5f36af62cc70d0bc6949bce8b59d4bc23ab56c01ec04f0fe63</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433047</link>
			<title>Цитата #433047</title>
			<pubDate>Sat, 28 Mar 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Работаю на производстве, в промзоне. Много складов, много лиц из южных сопредельных стран. Вот стоим с братом, смотрим затмение солнечное через стеклышки, как раз самый пик. Подходит знакомый таджыко-россиянин, типа что делаете - дали посмотреть. Он взял стекло, посмотрел, стеклышко опустил, повернулся ко мне, и робко так: &quot;а это.. временно??&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">4ce7df98d13b2afb870aa72eabd4a864fa223e18255ed6bad73ad9448b6ab697</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433046</link>
			<title>Цитата #433046</title>
			<pubDate>Sat, 28 Mar 2015 08:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[- Я тут с вашим специалистом общался, соедините меня с ним же.<br>- С кем именно общались?<br>- с девушкой.<br>- У нас три девушки.<br>- Елена.<br>- У нас три Елены.<br>- м-м-м... Елена Александровна.<br>- Все три Елены - Александровны.<br>- **ова. Надеюсь хоть фамилии у ваших Елен разные?<br>- Пока да. Соединяю.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8da3b254b5bbfae55a7417277b17eafa2834aff455e16ad26e20634e6a767faf</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433045</link>
			<title>Цитата #433045</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 13:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[форум WOT<br>xxx: помогите найти мелодию захвата базы, хочу на будильник ее поставить<br>yyy: может ты и в школу ромбом ходишь?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0791deecc3d3b9e2f7c558fc7dda57b45a6c87e6687efb2dd22b0a906a39093e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433044</link>
			<title>Цитата #433044</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 12:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Миша листает книгу рекордов Гиннесса, я смотрю какую-то ерунду в интернете и не хочу, чтобы мне мешали заниматься фигнёй.<br><br>- Папа, а ты знаешь, что самые большие зайцы, фламандские как-бишь-их-там, они из Бельгии?<br>- Кролики, может?<br>- Да, кролики.<br>- Ок, не знал.<br>...<br>- Папа, а ты знаешь, что самая большая порода лошадей тоже бельгийская? 2.1 метра в высоту.<br>- Ок. Буду знать. Горжусь.<br>...<br>- Папа, а ты знаешь, что самая крупная чёрная дыра весит как двадцать миллиардов солнц?<br>- Что, тоже бельгийская?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">29db2d665037c839a3d9b198670d55cff7c602ee11463f4fb870897edff6df41</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433043</link>
			<title>Цитата #433043</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 12:12:44 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Я нашел склад с магнитиками!<br>xxx: 60 дохлых хардов ))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">305acae1cc7d13d440dda9a0423a76e61d49c1473fbcfd0b3cdb5d342f53e8d7</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433042</link>
			<title>Цитата #433042</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 12:12:08 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Falkowskij: И они захотели бесплатную консультацию.<br>Ларошфуфло: Послал?<br>Falkowskij: Сказал, что даю бесплатные консультации только о стоимости моих консультаций :))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e3a91b4e51222ad5e30ada4abdd3a3d197040dfc145e1176c4920dc62613ebae</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433041</link>
			<title>Цитата #433041</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Да вообще, _требование_ ходить на работу - верный признак тупости начальства. Адекватный начальник организует дело так, что сотрудники сами на работу стремятся.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cdbae65e906a4e42163a79a03fd7353ccc4bc0ee2eb16abfb19f4eebbd49ed2d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433040</link>
			<title>Цитата #433040</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 11:46:12 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Новый начальник - бывший военный. Человек в целом весьма неглупый, но привыкнуть к отсутствию у гражданских устава, который бы регламентировались каждый пук и хрюк, никак не может. На днях у нас с ним случилась мини-война миров.<br><br>У каждого сотрудника на столе две папки - одна для справочной информации (номера телефонов, списки сотрудников, отвечающих за то и это и т.д.), другая для документов по текущим задачам (договоры, планы и т.д.). Вот он вдруг внезапно упёрся, что папка со справочной информацией должна быть красной, а с документами - зелёной. У кого не так, тот неправильно работает. Неправильнее всех работаю я, потому что у меня одна папка синяя, другая фиолетовая. Нет, результат работы ему нравится, но работаю я неправильно, потому что папки должны быть одна красная, другая - зелёная. Договорились до того, что если найдём такое указание в какой-нибудь инструкции, я папки поменяю.<br><br>Товарищ полковник полдня рылся в должностных инструкциях, ничего подобного там естественно, не нашел. Сообщил об этом дословно так:<br><br>-Ладно, можешь делать, как хочешь. Но все-таки ты неправильно работаешь, хоть и хорошо!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5494b3f5f8f7ae7de77f4d8d0735f687751563290341325908e6cec123a24b45</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433039</link>
			<title>Цитата #433039</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 11:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[«Родина» против «Родины»<br>Шеф-редактор TJ посмотрел первый эпизод российского сериала «Родина» и покадрово сравнил его с американской версией<br><br>комментарий:<br>Я б посмотрел адаптацию BB: Во все грешные - сельский учитель гонит самогон под носом у свояка-участкового.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0cda19c39e5370e8cb45f14e53788e7f3b31fb034463c95b350cc311334b5e21</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433038</link>
			<title>Цитата #433038</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[XXX: После появления фильма 50 оттенков серого, просмотр Сумерек стал уже не самым позорным фактом из биографии.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">67e972aaa86672ae560ea02119124e50e4a12927305155f579547cc78ec5391f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433037</link>
			<title>Цитата #433037</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 10:46:00 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Подслушано в трамвае:<br>Беседуют две женщины лет шестидесяти. Из разговора ясно, что едут обе из поликлиники, так как вся беседа строится вокруг диагнозов, анализов, рецептов. И вот одна дама жалуется: «Я на днях в сумке порядок наводила, а то полная сумка всяких бумажек: чеки, билеты. Вот всё собрала и в форточку. И, представляешь, рецепт выкинула! Бегом на улицу за рецептом. Ой, скажу тебе, какие же люди – свиньи! Чего только не выбрасывают под окна! Я еле-еле свой рецепт в мусоре нашла.»]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1ed0d19eb001daa687a38742e2a9e5a1739e833adc222dd6e0d7fc07bfcd758d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433036</link>
			<title>Цитата #433036</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 10:45:14 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[С Хабра, из обсуждения системы рекуперации Tesla S:<br><br>Это похоже на дико упоротый мозговой штурм: «Смоделируем ситуацию. Предположим машину купил русский. Из той части Сибири, где -40 зимой это норма. А еще он поехал в поле, на таком заряде аккумулятора, когда Андроид делает „вып-вып“ и вырубает подсветку. Но русские не сдаются и цепляют электромобиль к грузовику, чтобы зарядить аккум.» Мне жаль инженеров Тесла.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">08eab7957cf0928bcc16d57168726eef16507f3565bcec313b5c48fabf63131c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433035</link>
			<title>Цитата #433035</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>У нас есть одна коллега которая постоянно разговаривает. По телефону. С кем нибудь, ей даже отвечать не обязательно. Ну и само собой как не поговорить с собой любимой.<br>Имеет прозвище &quot;Пасть&quot;. Потому что не закрывается.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3004d4643dc183db5589b7547a962b7f2a448cd4f1e188fab884e5aeac3073db</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433034</link>
			<title>Цитата #433034</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 10:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[обсуждение тестов на приеме первоклашек.<br>xxx: вот у меня на приеме у психиатра, когда комиссию к школе проходили, один в один ответил. Шкаф лишний, все остальное для чая. Но доктор не удивилась, видимо многие так мыслят)))<br>yyy: мои старшие в свое время потеряли инструкцию к какой-то игре. В итоге играли &quot;в логику&quot;: кладется 4 карточки и делается вывод: что тут лишнее? Или что между ВСЕМ ЭТИМ общее?<br>А там может быть все! Ботинок, грузовик, мельница, черепаха, например. Лишняя - мельница - она не перемещается в пространстве; ну, или черепаха - она дышит; или грузовик - некоторые его детали разлагаются в земле сотни лет, а все остальное - лет 20-30... Общее: они все могут быть коричневого цвета; они все не растворяются в воде; они все твердые.<br>Вот где мышление растягивается во все стороны ногами...<br>Фак май мозг... Я такого наслушалась - до сих пор вздрагиваю.<br>Так ведь еще и младших этому учили: мол, смотри, и тебе тоже в школу поступать!<br>А потом на них психологи на приеме смотрели вот так: :shock: :shock: :shock:]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">55fb995303f86ce834ca9e2dd2b62fb93f796d1b81073678a70c6f5f089e98ce</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433033</link>
			<title>Цитата #433033</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 09:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: тут мужики из Редмонда интересуются, сколько будет стоить устроить на небе такое же шоу, но только чтоб в форме окошка, а не огрызка?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">aba43c49fc489b3f322226e31417e738c5f0a33f66afec16084976a12f935ec9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433032</link>
			<title>Цитата #433032</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 09:12:48 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Объявление в группе в контакте:<br>xxx: Кто нибудь находил ключи с брелком-открывашкой? Теперь не только квартиру не могу открыть, но и пиво....]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">4fc90031561713f2a9e523f97ebd14828c3e6c1d7538ae76a06bb7ee6c3791e5</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433031</link>
			<title>Цитата #433031</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 09:11:35 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[У меня со старшим братом довольно большая разница в возрасте, пока я была мелкая - почти не общались, ему было неинтересно. Перелом произошёл в моём то ли пятом, то ли шестом классе. Когда я стала приходить из школы в синяках, брат (он к тому времени заканчивал институт) пришёл к концу уроков в школу, выловил моего обидчика и популярно разъяснил ему, что приличные люди женщин никогда не бьют, для доходчивости снабдив лекцию лёгким пенделем. Дома ответил мне подзатыльник за то, что долго молчала и не пожаловалась раньше. В общем, своего брата я люблю, но понимать с тех пор так и не научилась.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">31ffdbf8148dd8fc6a6fd6ad39369d95751759c2194b92f629ea279be922efdd</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433030</link>
			<title>Цитата #433030</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 09:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;Синий муравей&gt; пресс качаешь?<br>&lt;TopSpin&gt; онлайн смотрю]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">98dc9a90f92e99884f56fb1862c84171f5e35696c22d5c347246c49cc9472656</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433029</link>
			<title>Цитата #433029</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 08:46:17 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Наконец-то купил тарелки. Теперь могу есть ролтон не из кружки. Прям как настоящий человек!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">25039efdfcd2343da056fe59be1bea756e42ecf94faa302272e3d1ac10f46680</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433028</link>
			<title>Цитата #433028</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 08:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Поскань мне методичку )<br>yyy: нет<br>xxx: Ну меня не было<br>yyy: это теперь так называется? ты же с михой и его дружбанами почти с нг бухаешь<br>yyy: теперь это твои проблемы чувак<br>xxx: Грубо (<br>yyy: теперь это твои проблемки чувачок]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9fbc48703ab60272f277203250d2f5d490032a2542de1f513e5971343c4010f3</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433027</link>
			<title>Цитата #433027</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 08:13:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Есть у меня подруга, миниатюрная, но очень красивая девушка. И есть у нее жених, тоже очень мелкий, слегка перекошен - неудачно акушерка тянула. Да еще отец-военный. Этакий Майлз Форкосиган. Только вот астматик. Генка человек светлый, даже на кличку Квазиморда не обижается. Но у него была мечта. Он хотел в армию! С 18 до 24 лет он раз в месяц ходил в военкомат к &quot;главному&quot; и там просился, предлагал взятки, угрожал... короче имел мозги дяде военкому по полной.<br>И вот после свадьбы с подругой и переездом, они пришли на какую-то перегистрацию - забирать документы из военкомата....<br>Когда я к ним пришла, Генка был зол и растерян, а подруга ржала: узнав, что объект меняет место жительства, военком подарил молодой жене аж три коробки конфет (на кой ему столько?) и две бутылки хорошего шампанского!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">04dea8aff61f6af3396a85e275b4c0fc4030c091d26b0551da324ab16f58f0d0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433026</link>
			<title>Цитата #433026</title>
			<pubDate>Fri, 27 Mar 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: в моём велосипеде вместо вёсел - грабли<br>yyy: на них же наступать неудобно<br>zzz: так он сейчас и для этого костыли допишет]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">edfa8dc9db074ecf830c1e3e4eecb195bc3635f46da453d7b363077bf5e6ede9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433025</link>
			<title>Цитата #433025</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 12:45:48 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Лена&gt; почистила всю гадость из браузера, так хорошо<br>Silv_m&gt; ога<br>Silv_m&gt; словно попарился в баньке<br>Лена&gt; даа]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">20e36cf03c6ba2238cf1728864cf178b4b00a6a25c18fd683404789ed98daca8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433024</link>
			<title>Цитата #433024</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 12:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ХХХ: Я тебе уже рассказывал, что дочка подарила мне духи &quot;Кевин Кляйн&quot;? Дорогущие!<br>Прикинь, она пошла в магазин и выбирала там себе духи. Перенюхала там весь прилавок и после часовых мучений выбрала. Пришла домой, открыла упаковку и только тогда обнаружила, что духи МУЖСКИЕ!!! Она побрызгала ими на себя, сын понюхал и сказал - действительно, мужской запах. После этого доча торжественно сказала: &quot;Папа, поздравляю тебя с 23 февраля!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c8719782f5cd38e6ae7853df8dc39326b2ee185ea6310d749b9b8d34175610b0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433023</link>
			<title>Цитата #433023</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 12:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Нет, у нас с котом точно лень высшей степени - сейчас минуты 3 стояли перед межкомнатной дверью, которую он прекрасно открывать умеет, и тупо ждали, кто раньше откроет...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">13a35342e0b5df49d093e28f7d1928e8360e454c185904aabf7cd1ebf7e6fc84</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433022</link>
			<title>Цитата #433022</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 11:46:20 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Есть дистрибутив?<br>yyy: Я не знаю что это =))<br>xxx: Понял. Вопрос снят<br>xxx: Андрей есть на месте?<br>yyy: нет<br>yyy: он нужен?<br>xxx: Он знает, что такое дистрибутив]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">312e758e53ad90508016584772adfc34475c1a40540d9ef83f8f856ec214f89e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433021</link>
			<title>Цитата #433021</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 11:45:06 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В моей практике была женщина, которая вела курсор мышки к краю экрана и тут сама мышка физически уперлась в край стола. Выражение ее озадаченных глаз никогда не забуду<br>yyy: надо было орать &quot;ну и чё ты наделала?! щас винду сносить придется!!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">367fee37890763ceef54310ec49042d8ba363870f93bc8ac5cfd2c01ba99f690</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433020</link>
			<title>Цитата #433020</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Поздний вечер, около 21.00. Вернулся с работы. Жена заканчивает готовить ужин. Решил, что бутылочка-другая пива будут к ужину не лишними, и отправился в круглосуточный магазин. Объект в паре сотен метров, но дорога через пустырь мимо стройки, освещения практически нет.<br>Посредине пустыря из темноты рисуются две фигуры и движутся мне наперерез.<br>Хоть я и немаленьких габаритов, но внутренне подобрался и приготовился дать отпор врагу.<br>Первая же фраза оппонентов загнала меня в ступор:<br>- Здравствуйте! О Боге поговорить не желаете?<br>...<br>Куда катится наш мир? Там, где раньше промышляли местные гопники, теперь орудуют Свидетели Иеговы.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9303d7dc470770afc4489c95e7773e439cc8415e04743211f12a791ff8a549db</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433019</link>
			<title>Цитата #433019</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 11:13:07 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[[Обсуждение индийских боевиков]<br>jimmy_dwarf: Все равно Брюс Виллис это всё делал круче, из последних сил, в окровавленной майке–алкоголичке. И вертолет сбивал и из джипа в дрифте выходил.<br>Afanasyev: А петь и танцевать он при этом мог? То–то же!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f98ef3c34293722ba7e6f00a7f0ffd005fe82809a3356e58930db27b1a92e589</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433018</link>
			<title>Цитата #433018</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 11:12:15 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Показывать пальцем нельзя, можно - рукой. Типичный памятник Ленину когда-нибудь видел?<br>yyy: Это чо, теперь памятник Ленину с собой таскать?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b3ffb5964ebc231f308983bdc6b442d6a583470c5724f430879b0e77e0b8cd8b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433017</link>
			<title>Цитата #433017</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 11:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Почему режим, в котором можно делать всякую опасную херню с операционкой, называется &quot;безопасный режим&quot;?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">87b56cd8e74da16989298780c518b903ad2a1c0ab568c5f76ebc788f709df55e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433016</link>
			<title>Цитата #433016</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 10:45:37 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Живу в пригороде, в частном доме, доставшемся от бабушки. С соседом справа никогда особо не общалась, но знаю его с тех пор, как я была дошкольницей, а он - студентом-первокурсником. Он работает таксистом и при встрече каждый раз ритуально предлагает подвезти, а я столь же ритуально говорю: &quot;Нет, спасибо&quot;.<br><br>На днях у меня поутру сорвало кран в ванной, пока ликвидировала последствия, поняла, что опоздала на электричку и попала в перерыв. Вылетаю из дома и встречаю соседа. Не дожидаясь ритуального вопроса говорю, что да, подвезти и сколько с меня.<br><br>Доехали с ветерком, но по лицу этого человека я видела, что сломала систему...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8fb921c1a7c673697bdbe4c27dbf012d821b2410cdd1de8b67435f2720edaff9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433015</link>
			<title>Цитата #433015</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 10:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Общаясь с подружкой о своем, девочковом:<br>- ну, если вкратце, мою личную жизнь отлично иллюстрирует то, что я до сих пор не знаю, как раскладывается диван, купленный год назад)<br>- ха, несчастная, а я вот всегда сплю на разложенном :Р<br>- иначе кошка не помещается?)<br>- ага :(]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">071904c7cad0a0fe8b9704f408f6aa78b1e4dc368f96739d150ad6c789ead7b3</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433014</link>
			<title>Цитата #433014</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 10:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: просто факт что они не стремятся к всеобщей кибер-глобализации на марсе.<br>xxx: А что мы делаем с людьми, которые не стремятся к всеобщей кибер-глобализации на марсе?<br>xxx: Мы их презираем]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">659361bf9a80d54906121c74ce04a3dbe35d2d321bf58940882d93cf6aa730f2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433013</link>
			<title>Цитата #433013</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 09:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Романтика - она разная бывает. Вот меня муж на третье свидание потащил в жуткий фаст-фуд, страшное место, с точки зрения правильного питания. У него папа - язвенник, поэтому вся семья питалась в основном правильной отварной и паровой пищей. Дедушка ему время от времени устраивал праздник непослушания, водил в какой-нибудь Макдак тайком от мамы с папой.<br><br>Я сидела, макала картошку в соус и слушала признание, что это его тайный порок, и я первая кому он об этом рассказал. Подаренное им же пару лет спустя помолвочное кольцо вообще рядом не лежало по степени трогательности!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">78d95bfff142a274a5eda336da510e7c8ad7537d1c6be13b140b5f644bb7d712</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433012</link>
			<title>Цитата #433012</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 09:12:36 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Почаса до окончания официального рабочего дня пятницы (но работаем еще полчаса внегласно). Звонок от коллеги из другого управления:<br>К: Привет. Мне надо срочно с тобой поговорить. Когда ты будешь свободна?<br>Я: Уже. Говори.<br>К: Нет, я сейчас занят, позвони мне позже.<br>Я: С тобой всё в порядке? *начинаю давиться со смеху* Ты уж определись, срочно или нет. И если занят - зачем звонишь сейчас? Давай перезвонишь сам, когда будешь свободен.<br>К: *обреченно вздыхая* Я никогда не буду свободен: я... ЖЕНАТ!<br>Я: Нашел кому рассказывать. С тобой оределенно что-то не так. Может перенесем обсуждение на понедельник?<br>К: Нет, лучше сегодня. Перезвони, когда у тебя будет свободное время вечером.<br>Я: *пытаясь изобразить такую же обреченность в голосе сквозь истерический ржачь* не могу - я ЗАМУЖЕМ!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b5127d55e9c3be2bb491ccd784ef01368c059c522803f39bdd987bbfa3d6ff97</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433011</link>
			<title>Цитата #433011</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 09:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: колесо первыми должны были изобрести кошки<br>ххх: моя вон постоянно что-то катает<br>ххх: хотя порой катает вещи, которые по идее не катаются<br>yyy: тогда уж армию...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">bef494f6c4e9265b4d05c4aa071c745cfb1a6c0710e5d2b399762ceb7145210e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433010</link>
			<title>Цитата #433010</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 08:45:24 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Скинул коллега цитату про дверные замки. Начиналась так:<br>yyy: &quot;Я вообще так понимаю, что совсем близко то время, когда обычный замок перестанет быть гарантом безопасности в принципе&quot;<br>xxx: я сначала прочитал как зАмок. С ударением на первый слог.<br>xxx: Даже подвоха не заподозрил и мысленно согласился с автором. Да зАмки уже не те....<br>xxx: рвы не спасают, подвесные мосты хакают..]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cc245a2ec9f416bb0c542179edc066e4224bfba3ff8d1a6886d6d227b5a0ba66</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433009</link>
			<title>Цитата #433009</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 08:44:54 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Из чата Team Fortress 2<br><br>Moby Dick: команда идиотов<br>Moby Dick: впрочем, как всегда на этом сервере<br>Альпайн: да ладно, за вас моби дик играет<br>Альпайн: а, это ты и пишешь]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">07517732569ada24551fdb7c332cb485a1cb602ba8bfd57f4e8643a1fe3c4979</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433008</link>
			<title>Цитата #433008</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Коллега, после успешной сдачи мозголомного проекта нарезался в баре. До состояния затолкните меня в такси. Очень распереживался на это тему.<br>- Так. Начнем с начала. Пить конечно плохо, но чего паришься?<br>- Да ну, приперся под полночь, бухой, грязный...<br>- Жена наругала?<br>- Жена обрадовалась, говорит давно надо пар выпустить.<br>- Подрался, заблевал таксисту салон, набухал бармену?<br>- Да нет, врал какую-то херь весь вечер.<br>- ***, значит ты, никому не нагрубив, рассказывал нифига незначащие байки незнакомым людям, не устроил драки, ничего не сломал и не разбил, напился в специально оборудованном для этого месте и не слоняясь по улицам приехал домой на такси в течении вечера когда бухал и по пути не растеряв ключи, кошелек и паспорт с телефоном ?<br>- Да. Но неудобно как то...<br>- Шоп все алкаши как ты были. Зажили бы!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">689726b5ad190186bb4ffd5f5b36126acfb8b78c8620556d1d5a9bc60f68611b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433007</link>
			<title>Цитата #433007</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 08:12:33 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[сегодня еду в электричке<br>слышу, две бабулечки милые разговаривают - про внуков беседа<br>- вчера ко мне приходил Вадик<br>- да, и что делал?<br>- что делал, что делал...2 часа в туалете, 3 часа в ванной<br>- да...мужики они такие, они не спешат]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">75ff24f3a2cc087f92505046a6eae891d7df880bf16cb43c670bded8cb5d93d0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433006</link>
			<title>Цитата #433006</title>
			<pubDate>Thu, 26 Mar 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[листаю объявления о продажах бэушных телефонов, так как мой сломался, а сенсорный и в помине не нужен, и тут натыкаюсь на бога маркетинга:<br><br>xxx: В хорошем состоянии, весь процесс эксплуатации экран был в пленке, если снять пленку, ни одной царапины. Единственный недостаток - разбитый экран]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">29116190a029c0117933b9da0f49e42a3a6594023a49ea17796524b4288889a6</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433005</link>
			<title>Цитата #433005</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 13:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Александр: Так ему и скажи - за новые фичи я не отвечаю, обращайся к таким-то и таким-то<br>Александр: Дальше мы его сами пошлём)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">70a47fc8617e71e7b914f6927755e1c97ca769dea1e1c671bbee229a1351d55f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433004</link>
			<title>Цитата #433004</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 12:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххххх:<br>Ржу чота, книга - справочник по Java, на обложке значок (12+), типа заранее предупреждают, что возможны лёгкое порно и нецензурные маты? ))))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">6ecbda429c6ccab70f22e8e78815f3c21f7d5aa4ad55043a8c4a4a7222e7ee9e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433003</link>
			<title>Цитата #433003</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 12:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Мой дядя хирург. Сложнее ли работать программистом, чем хирургом ? - Нет. Это два не сопоставимые профессии, которые по значимости на одном уровне ибо без программистов, тонны технологий хирургия бы не познала, но и программист - человек, и ему врачи нужны так же как и другим.<br><br>yyy: Спросите дядю, может ли он откатить изменения в пациенте, если операция прошла не так как надо, использует ли моки для органов, не затронутых оперативным вмешательством в юнит-тестах, есть ли интеллисенс и подсветка синтаксиса органов во время операции, а также какую систему контроля версий пациентов он использует.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0fe744d2b0070f4644e410ec08d1eb690411e86bcf71d2f19015437181110b73</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433002</link>
			<title>Цитата #433002</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 12:12:43 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Сижу за компом, внезапно на колени ко мне запрыгивает кошак и в приливе неожиданной нежности начинает вылизывать мне лицо. Методично так, долго, наконец, целеустремленно добирается аж до глаз. Сижу, терплю и думаю: &quot;У всех нормальных баб есть молочко для снятие макияжа, тоники всякие, а у меня все сурово - кошак для снятия макияжа! Только натурпродукт, только хардкор!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9b7f62f76cd2187dc4f4fecd1534d0629e9b3c95dab2f993760564ba846cb95f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433001</link>
			<title>Цитата #433001</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 12:12:00 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ectd: в общем, соседи снизу делают капитальный ремонт<br>ectd: кажется, что прямо по ногам штробят<br>ectd: теперь я поняла смысл фразы &quot;отгрохать ремонт&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">74774f84f0840b770a7cf2072e5ea6faf3345c59dfd0ad83be25f67bc3b338a2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/433000</link>
			<title>Цитата #433000</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: А мой кот пахнет кошачьим питанием<br>yyy: а мой кот пахнет котом<br>zzz: Похоже, парни, вы кота с разных сторон нюхаете.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ddcf143b5f7981d92e9d2c430f60ea06b9b48f0708a2bc527163e8cb0a95e15f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432999</link>
			<title>Цитата #432999</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 11:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Антон: Я сейчас устраиваюсь. Первый день.<br>Alena: где нах твоя работа?<br>Alena: находится, в смысле))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b42e11c85b93cd308ba769f1558c40a33ed5b5ff6adb05934bae4f503c0d2d8d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432998</link>
			<title>Цитата #432998</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 11:12:55 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[С.М.: я вот честно не понимаю, зачем ЧТО БЫ ТО НИ БЫЛО смотреть в экранке, да ещё и добровольно<br>Сергей: Одни мои знакомые объясняют это тем, что зрение плохое, разницы всё равно не видно)))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f53ebd80fc2630e5c111d034ce1d78c9fb805d40be37ae56bb8b8515f6940a23</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432997</link>
			<title>Цитата #432997</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 11:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx&gt; меня терроризирует сын нашего саксофониста<br>xxx&gt; сначала звонил на мобилу и многозначительно сопел в трубку, щас угрозы на клингонском пишет смс-ками, цитирую: &quot;ърмфм и!мршфшфмррих итр ути ти&quot;<br>yyy&gt; сын? сколько ему лет?<br>xxx&gt; саксофонисту - 20, сыну - год и два месяца )]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7995456f1e000d8f3cfe34651cc2e08172b2edd2a4a50ad29069eca35b0f0c8d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432996</link>
			<title>Цитата #432996</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 10:45:54 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[E-V-S: Вот на многих сайтах знакомств при заполнении анкеты спрашивается есть ли у тебя в наличии автомобиль или собственное жилье. Считаю, что при выборе значения &quot;Есть&quot;, должно открываться новое поле выбора, в котором бы спрашивалось в кредит ты купил машину или в взял ли квартиру в ипотеку +)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">618441a11ddd911fbbec6cc47bd56d7989c23c323c4a3bd273b4c014d49b3187</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432995</link>
			<title>Цитата #432995</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 10:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ОАК е1, обсуждается вопрос &quot;когда вы почувствовали старость?&quot;<br><br>антилопа:<br>Лет в семь, примерно.<br>К нам в деревню (я у Бабушки отдыхал) приехала из города очень симпатичная девочка годков пяти от роду.<br>Я и так, и сяк пытался привлечь её внимание, результат - ноль.<br>Пожаловался Бабусе, типа что за дела?<br>Она сходила к соседям, всё тихо разузнала, а потом мне заявляет такая:<br>- Лиза сказала, что ты для неё слишком старый.<br><br>Блин... Так было обидно - страсть.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ed27dcd4083a2108ee8e1c10399daabef0052c4c75288aa8e44a698af1d3f55f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432994</link>
			<title>Цитата #432994</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 10:12:28 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;slair&gt; когда коту нечего делать, он яйца лижет, а компьютерщики обновляются]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e48bfa0b3b326506678a77611c40a649835d08f0634bd35794dacb5d1d64b34a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432993</link>
			<title>Цитата #432993</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 10:11:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[denisslavin: Если женщин, занимающихся сексом на камеру, называют порноактрисами, то мне, судя по видеозаписям с телефона, с блеском удаются роли алкоголиков.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">04a1a7bf5c69033cf2d39b1565337f451d36f50fee782fa427c5b996b4071e3e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432992</link>
			<title>Цитата #432992</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Hayley: Слушай, сейчас у меня нет денег, потому что я только что потеряла работу пять лет назад.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">61988bc684e9e54f465bb7ca82f36f1d3ee53028cbf759ac0e94e74034819cd2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432991</link>
			<title>Цитата #432991</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 09:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Парень бросает курить со вчерашнего дня, его крутит и ломает, я оказываю посильную моральную поддержку:<br>П: Давай ты больше не поедешь на работу, пойдём в кафе, да куда угодно, только не оставляй меня одного...<br>Я: И что я должна буду сказать начальнице в своё оправдание?<br>П: Скажи, что у тебя ЧП, мужик курить бросает!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">667e6a28c43a356216f2247adafa04cb004a871fb93fc109a1b1fe0dbbd9f51c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432990</link>
			<title>Цитата #432990</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 09:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: когда мы играли в винкс, я была Флорой<br>xxx: а когда играли в Зачарованных, я была Пайпер<br>yyy: Эх<br>yyy: А мне не с кем было играть в феечек<br>yyy: Поэтому я играла с пацанами в красных и фашистов]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e3a4a0bd631aab07dd49b8da81240c17cb975cdb69c7c095ed539fd23ab80ef0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432989</link>
			<title>Цитата #432989</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 08:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Сегодня наблюдал в метро хорошую иллюстрацию человеческой глупости. Те, кто ездят в метро в час пик, хорошо знают уверенность теток и бабок в том, что вагон пустой, а народ столпился у входа только для того, чтобы их не пустить :)<br><br>Метро, подъезжает забитый поезд, открываются двери, в вагон кое-как протискивается мужик, за ним пытается влезть тетка. Выдает дежурную фразу:<br>Тетка: Ну пройдите же в вагон - там пусто!<br>Мужик: Вы подтолкните меня и зайдете<br>Тетка: Куда же я подтолкну? там все забито!!!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ab1d502f6a7a7ad7d8a6439de030ca3ade5373612071061ed46565bf3da30dd0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432988</link>
			<title>Цитата #432988</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 08:12:30 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Сколько нужно админов, чтобы вкрутить лампочку?<br>ууу: А какая разница? Все равно в другой город ехать...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2da86715030f814ce99300ea86fe0b27c7a592fd63f0e4b92e160775d41fbb23</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432987</link>
			<title>Цитата #432987</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 08:11:32 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Зашла к хирургам. На приеме мама с дочкой лет 5ти. По поводу вросшего ногтя на ноге. Осмотр, все дела, врач дает рекомендации, среди прочего - правильно подстригать ногти (ну все же знают как это, да?) - ровно, без закруглений. Начитает показывать, даже рисовать. Тут мать его (хирурга) прерывает: &quot;А на гимнастику то нам можно ходить?&quot; Врач в недоумении, вроде такие важные пояснения, могла бы уж выслушать. Но мать не унимается: &quot;Да что вы объясняете, я ей уже 2 года (!!!) ногти вообще не подстригаю - она их обгрызает все. И на ногах тоже!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">60f79027775051db4c278451c7774b7f8c7c7a6b84690091264a5378a87363e8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432986</link>
			<title>Цитата #432986</title>
			<pubDate>Wed, 25 Mar 2015 08:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Дверь в подъезде железная, тяжелая и с тугим доводчиком. Когда на улице минус, смазка в доводчике застывает, и нормально выйти из подъезда могут только здоровые мужики, у всех прочих получается открыть дверь только с пинка, и то не с первого.<br><br>Где-то к середине января меня такая ситуация порядком задолбала. Наябедничала в управляющую компанию - мол, так жить нельзя, примите меры.<br><br>Управляющая компания два месяца молчала, а на прошлой неделе (середина марта, на минуточку), когда погода ставила один температурный рекорд за другим, соизволила прийти проверить и быстренько отписалась, что не нашла проблемы!<br><br>Вот как же не любить этих милых, славных людей?..]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cc6a21a1b6a5a93d0b1eef8e0cef2da3e2f8c198efc3dda1358dee0b3df7ce57</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432985</link>
			<title>Цитата #432985</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 13:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Муж сегодня дивную историю рассказал.<br>Работает в магазине радиоигрушек, приставок, дисков итд. К нему на днях заходит мужик, останавливается напротив стенда с дисками на пс3, какое-то время смотрит и спрашивает:<br>— Это у вас диски с играми, да?<br>— Да.<br>— А почему на большинстве из них написано «Запрещено для детей!»??!<br><br>Кажется, в тот момент что-то в нем определенно сломалось...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">4a96d7cc3bbcdd0ca8d31293872b0592d141d1639e04e00fd83a0cdb7481ab2d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432984</link>
			<title>Цитата #432984</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 12:45:26 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: а я вот люблю свежие овощи - помидоры, огурчики, морковочку, капустку.<br>yyy: я тоже их люблю<br>yyy: особенно в бургерах, пицце или в шаварме<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">10b4c585dd25b62b37bd09d1187093795cb3ec52ab0ff890d997f3d181f878b2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432983</link>
			<title>Цитата #432983</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 12:44:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Спор о мощности машины, крутящем моменте и так далее:<br>xxx: Ну у меня, например, с низов вытягивает на 4-й передаче нормально. Диапазон берет легко с 30 до 140 км/ч.<br>yyy: У меня вообще весь диапазон скоростей на одной передаче вытягивает...<br>xxx: На &quot;D&quot;?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9f1c41c77d120e9becd06688c96c72a6736de0741607caca39475fb2d433a7a9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432982</link>
			<title>Цитата #432982</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 12:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: К нам в центральный офис с нового года стали вызывать директоров филиалов и прочих ответственных, чей филиал не выполнил плановые показатели. Проводят разъяснительную работу. От коллег поступило предложение сделать небольшой каталог брюк с ширинками на попе и разложить в приемной.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">623f1dc5bc9754c446f5c4e8cdd75bcc8745f8d1c2fa414c08c3b94f615c9e0f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432981</link>
			<title>Цитата #432981</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 12:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[В воскресенье поехал в Мегу, жена осталась дома, выдав вместо себя список покупок.<br>Как положено, уже там догнала меня звонком с просьбой купить это, то и вон то.<br><br>Захожу в итоге я такой весь брутальный в Ives Rocher: лысый, бородатый, стокилограммовый, в мятой джинсе и коже - и торопливо прошу местных феечек выдать мне помаду Estee Lauder №23.<br><br>По-моему, я феечкам что-то подпортил в мироздании.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f56c314216d2d306a59d6fd16525de219aed991b44778d05fcb2b1e97a2696de</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432980</link>
			<title>Цитата #432980</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 11:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[читаю фейсбук Васи Ложкина: &quot;Вот раньше были грибы... Под шляпой одного гриба могли спрятаться от дождя жители всей деревни... Потому что экология была не нарушена...&quot;<br>мама: Насчёт грибов не знаю, а вот картошку размером с человеческую голову я видела. На даче под Челябинском. Правда, не уверена, что это от хорошей экологии...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f8ac648c172f12e87893c8b9709452902e580063f3768c513249343cabc78cdc</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432979</link>
			<title>Цитата #432979</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Кошак смотрит мне в глаза и упорно не жрет колбасу! Вот кошки пошли!<br>yyy: Это не кошки, это вот колбаса пошла. Мясом даже не пахнет.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2d2b39b123d8bd91129c41095d85f43ef0779d3d3c3913e2c3f316c1e1d0d579</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432978</link>
			<title>Цитата #432978</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 10:45:47 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Попался на работе сложный проект, никто толком не знает с чего лучше начать, а сроки в общем то небольшие. В конце концов один резюмирует:<br>- короче, хрен знает, как мы его будем делать!<br>В этот момент открывается дверь, в кабинет заходит шеф, и неспеша, с расстановкой так говорит:<br>- в общем, ребята, я знаю только одно...<br>(уже раздается несколько смешков)<br>- придется нам всем выйти поработать на этих выходных!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">50e3b15acf51bcef55b3353c471586b5c8bbe1e55c755bcfa4a5b3e8edd1f0eb</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432977</link>
			<title>Цитата #432977</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 10:45:06 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[новости майлру:<br>Официально: Microsoft похоронила Internet Explorer<br>Корпорация Microsoft решила положить конец бренду Internet Explorer, а вместе с ним - и дурной славе своего браузера. Об этом сообщил глава по маркетингу Microsoft Крис Капосела в ходе мероприятия Microsoft Convergence.<br><br>топ-коммент:<br>Черт побери, как же теперь качать-то другие браузеры?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f96f23d81b5ecc4d90764474da743fda33af5925471fb70a56d81776eb02d888</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432976</link>
			<title>Цитата #432976</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ууу: я давно заметила, что идеально одеться/собраться просто невозможно, обязательно что-то всплывёт.<br>ууу: то ноготь сломаешь<br>ууу: то на колготках стрелка<br>ууу: то сиськи маленькие]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">89aa5745dbdff54e9f82b146a61e1cb5d42e7284ed84c1e992b8c1e9b7003d93</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432975</link>
			<title>Цитата #432975</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 10:12:59 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Вот экстрасенс. Он же может увидеть сайт без компа?.. <br>xxx: Интересно, а он как в каком браузере его видит? или он видит исходный код ?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7ee026aa03c29598bf675da8e0f993a95ac310bd4ac95f5fadd26b990c0fd3f0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432974</link>
			<title>Цитата #432974</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 10:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[- Я даже на защиту диссертации оделся как ламберсексуал: джинсы, фланелевая рубашка и окладистая борода!<br>- И здоровенный новенький топор, чтобы было чем защищать?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">505ed3c23bfa4da07acd40cb48aaa9001541ac9c526b4ef665a326891c4ad27c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432973</link>
			<title>Цитата #432973</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 09:45:42 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Мы кстати песика нашли на выходных. И сразу пристроили, в мясной лабаз.<br>yyy: 0_о ?!!<br>xxx: Ну в смысле, живет он теперь под началом охраны рынка.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">defdf79f18107726b8e3a2cd5f826e549a6eb9b8b6303b7045582fefc18dec33</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432972</link>
			<title>Цитата #432972</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 09:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Присылаю другу статью про выбор между подержаными калиной и приорой, ответ: &quot;Загадка про два стула?&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1b7d982dac793db2596ae45485f5d463d911006e92a6aad812d2acaccb0dfcc1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432971</link>
			<title>Цитата #432971</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 09:13:10 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Спор из бухгалтерского форума<br><br>ааа: Производство программных средств - это нематериальные блага. если написанный код действительно уникален и сделано открытие в области программирования - это производство. Если же код слегка изменен и не уникален это услуга.<br><br>ббб: Вы хотите сказать, что Windows 8 - это ПО, а Windows 8.1 - это услуга? Не шутите так.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">fa1d6759cdf77e27f9178922a4b15671ca9b40efa31c094cc1eb363efda638d1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432970</link>
			<title>Цитата #432970</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 09:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[uuu: Я не вру. Я дезинформирую потенциального противника.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">367d783b5828f689b2244697351e59be08ae2be7b1388ce69a6fd79d361c3512</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432969</link>
			<title>Цитата #432969</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 08:45:40 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Freo: Глубоко-глубоко в заднице находится... рот.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1633e97413fbd7bcd580e7271a187b9eda70638467ea2b1ee59255743595d1ef</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432968</link>
			<title>Цитата #432968</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 08:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Я очень люблю игрища в Хогвартс, но мне хочется использовать запрещённые заклинания, когда я вижу, что человек 17-ти лет от роду в профиле пишет о себе &quot;Учиниться Гриффиндора&quot;.<br>Как можно за десять лет в сраной магловской школе не выучить, как пишется слово &quot;ученица&quot;?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">948560c9aef816b6933d52cd9fd94dc39c7c0216f7b9d5a716b5ae809e4146e2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432967</link>
			<title>Цитата #432967</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 08:12:43 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Короче, директор сказал, что выполнение сроков договора превыше всего, так что отгрузка изделия состоится вовремя.<br>xxx: А то, что трансформатора внутри нет - ерунда. Изделие приезжает к заказчику в пятницу вечером, никто его досматривать не станет. Да и не понимают они в нем все равно ничего. А запуск оборудования у них по планам не раньше сентября. Так что за выходные мы его выкрадем обратно (с заказчиком уже обо всем договорились), доработаем и подкинем обратно.<br>xxx: Но, типа, я должен понимать, что внешний вид при этом должен быть &quot;с иголочки&quot;, так что не время расслабляться. Отгрузка меньше чем через сутки, а мы еще наружные двери не отдали на резку/гибку/покраску...<br>xxx: И тут я проснулся... не помню, чтобы я до этого когда либо просыпался от того, что ржу и рыдаю одновременно =)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">51c566951718644bd3f3a7e739010985b50dba33072c48633215fcf534687f9b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432966</link>
			<title>Цитата #432966</title>
			<pubDate>Tue, 24 Mar 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Когда я начал ездить на большие расстояния я понял, что если ты едешь впереди всех, то это не значит что ты самый быстрый, а вполне возможно, тот самый мудак, который тормозит скорость всего потока.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1dcbc3ed9b9117a4beb4d738e44c6c3579d0ecb31c08f3e08433ef4d55216e39</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432965</link>
			<title>Цитата #432965</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 12:11:53 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Я так хорошо поел сушей, что мне не могу работать. Мне всё лень.<br>yyy: Желудок на мозг давит...<br>yyy: Сверху (^o^)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">6879b97299555d5af7c0514b91a0e0d88f114cf9206a5bbea16d6efd78993641</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432964</link>
			<title>Цитата #432964</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Silv_m&gt; надо срочно брать (ссылка на авито, на машинку-генератор мыльных пузырей)<br>Пума&gt; не знаю, опасно<br>Silv_m&gt; на работу принести, спрятать в углу юзер или начальство входит в кабинет, начинает наезжать, а ты &quot;чик&quot; кнопочку на пульте, и везде мыльные пузыри, и звучит какое-то нибудь ретро-диско или психоделик-рок из 70-х, и вот уже нет никаких проблем, компов и работы, есть только весна, пузыри, счастье и волосатые чуваки в лосинах <br>Silv_m&gt; хз откуда, ну, сами выпрыгнут из пыльного шкафа, когда такое начнётся<br>Пума&gt; да, 70-е это тема. даже удивительно, что люди могли быть такими счастливыми долбоклюями]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c16a64d63a8b95863afe8b8c900c7dac4ff90801a10cf3289319b8830ee13c05</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432963</link>
			<title>Цитата #432963</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 11:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[старпом: вы чего валяетесь? Заняться нечем?<br>мы: нечем...<br>старпом: пойдите, снег уберите<br>мы: так нету снега, убрали весь.<br>старпом: и что?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">bca58d3a00312136b18fc7dd2c8449c53fe71d86d558d28625aca53856c4da26</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432962</link>
			<title>Цитата #432962</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 11:12:23 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Сидим с коллегой в кабинете. Звонит телефон. Я трубку не беру, он тоже.<br>Коллега: тебя нет?<br>Я: угу<br>коллега: и меня нет.<br>Телефон звонит дальше.<br>Коллега: ну сколько можно звонить, неужели непонятно, что никого нет!<br>Телефон продолжает звонить.<br>Коллега: что за люди? Прямо хочется взять трубку и отругать!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a2ee69ce649a1c92f63b6b867e7ce1557529d1f5bcdebd21162d3343332fc5bf</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432961</link>
			<title>Цитата #432961</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 11:11:36 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[(комментарии к картинке)<br><br>xxx: А большого разрешения не найдётся?<br>yyy: РАЗРЕШАЮ !]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9a355312e8bb8de259f2570bdc8eb621440385dbe0183a4d42ba6ab31f1d3339</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432960</link>
			<title>Цитата #432960</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 11:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Родители собираются в магазин и спрашивают, что мне купить. Прошу купить сырки определенной фирмы так как &quot;вкусные они, зараза!&quot; Мама возмущенно: &quot;Кто так говорит! Ты же ФИЛОЛОГ! Ну следи же за базаром!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b3307637540d4ab77d16b605066ed5b75dab2b93d14f397926b16ca911b76230</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432959</link>
			<title>Цитата #432959</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 10:46:08 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>....придумали страшную сказку: &quot;Девочка-девочка, Чорное Пальто выходит из твоего шкафа! Девочка-девочка, Чорное Пальто уже подбирается к дивану! Девочка-девочка, Чорное Пальто ложится на диван! Девочка-девочка, Чорное Пальто лежит на диване вместе с твоими белыми кошками! (На этом месте понимающие люди обычно начинают страшно кричать.)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d3d9fca599b58458bfdcd0634564c172d1bdaa3578e0d2a1cd486736f1542f95</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432958</link>
			<title>Цитата #432958</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 10:45:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: скок мне там отмучиться осталось?<br>yyy: ку-ку<br>yyy: ку-ку<br>yyy: ку-ку<br>yyy: ку-ку<br>xxx: а вот кукушка из тебя отличная<br>yyy: да и не только кукушка. дятел вот просто зашибись например]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c6f964deade133ddc756ee34b9ba75f148d0245e5ff71905237d00d7209782b6</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432957</link>
			<title>Цитата #432957</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Что объединяет вино и мотоциклы? <br>xxx: В советское время их использовали, если не хватало денег на полноценный &quot;продукт&quot; (водку и автомобиль, соответственно), а сейчас наоборот.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">bacab2804fb36950f37f6533c07f4f7b8e352f5876fa67a2730df5193b4a8b5e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/432956</link>
			<title>Цитата #432956</title>
			<pubDate>Mon, 23 Mar 2015 10:12:53 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Торжество женской логики!<br>Сидим с любимой, ужинаем, обсуждаем новости всякие.<br>И тут она заявляет: давай мы тебе красную рубашку купим! Мне новую кофточку стирать не с чем.]]></description>	
		</item>
	</channel>
</rss>
