<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
	 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Bash.im</title>
		<link>http://bash.im/</link>
		<atom:link href="http://bash.im/rss/" rel="self" type="application/rss+xml" />
		<description>Цитатник Рунета</description>
		<language>ru</language>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1e6e86a9d07303ea4cdc933bf370ccb3f082df5d854c6cefd78f3cb12dee76e2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435600</link>
			<title>Цитата #435600</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 11:44:32 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Предыстория. У сестры очень красивые и длинные волосы, которые она долго красила хной в рыжий. Потом она решила из рыжего перекраситься в родной каштановый, долго возилась с басмой, алхимичила с дополнительными ингредиентами. Цвет в итоге вышел красивый, очень похожий на ее родной. Только вот несколько прядей получились болотно-зеленого оттенка, бывает у басмы такой баг. Решила оставить как есть, любопытным отвечать, что так и задумано.<br>История. Едем с ней из одного города в другой, автобус полупустой, окошки приоткрыты, красотень. Была бы. Если бы не яжемать и ее совершенно беспардонный, громкий и любопытный отпрыск. Первой жертвой пала беременная женщина (Мама, почему тетя такая жирная? Много ест потому что), потом старушка с соком (Дай мне тоже сок! Мама, эта бабка дура, сок не дает!).<br>Ну а потом очередь дошла до сестры.<br>- Тетя, а почему у тебя волосы зеленые? Ты что, дура?<br>- Ты про Русалочку читал?<br>- Неа, мультик видел.<br>- Так вот, мальчик, я тоже русалка. Тоже обменяла хвост на ноги ради любви. Только принц оказался козлом, а жизнь - болью. А волосы цвета водорослей - единственное, что мне напоминает о моем прекрасном родном мире, в который я уже никогда не смогу вернуться.<br>До конца пути (примерно полтора часа) ни яжемать, ни жеребенок больше слова не произнесли, с сторону нашу ни то что не смотрели, даже не дышали вовсе, пребывая в молчаливой задумчивости о русалочьих судьбах.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5674d49413c9fdf5754c7499f1e9294c207a0ae3a0cb5c201db995cd60763988</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435599</link>
			<title>Цитата #435599</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Сосед: Прикольно. Забыл карту в банкомате звонит робот)<br>Иванович: вау<br>Иванович: и говорит, что он построит на твои бабки банкомат с блекджеком и шлюхами?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cb379441625efa1a814ccf2617c96b700739af1c80e57036e418738ee996715e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435598</link>
			<title>Цитата #435598</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 11:13:17 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[На работе сильно хотелось поспать, еле дождался обеденного перерыва. Извлек из шкафа бушлат и бережно накрыв поставленные рядком стулья, стал закрывать дверь. Тут на мое ложе метнулась напарница с умоляющими криками: &quot;Пожалуйста, пожалуйста, дай я лягу!!&quot;. Ну ладно, что делать, надо уступать даме. Извлек из шкафа коврик &quot;пенку&quot; и скукожился на полу. Тут, в это время резко дергается ручка и раскрывается дверь (забыл закрыть из-за дележки койко-места), заглядывает начальник и видя эту картину, расстроенно поясняет: &quot;Такие животные крики, я думал вы трахаетесь, хотел попугать, дверь подергать, а тут вон оно как&quot;...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5fbc56da7852ef78bf4e40a549c80cdd17ca3db5b594e64d6a498f6dac685f40</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435597</link>
			<title>Цитата #435597</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 11:12:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Ветка комментов на хабре.<br>29.09.2011: «Через год россияне смогут оформить загранпаспорт за два-три дня, утверждает Федеральная миграционная служба.<br>12.03.2014: Привет вам из 2014, тут все так же.<br>22.02.2015: И в 2015 ничего не изменилось, ждем дальше.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d0a97c2d9882e2c3acdd99e96f25c96095a02d35b79fe734d56582e8d5c72a5d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435596</link>
			<title>Цитата #435596</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 10:45:53 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Sam258: Одно из приложений на смартфоне выдало рекламу: &quot;Сейчас 29 девушек находятся в 500 метрах от тебя и хотят познакомиться!&quot;. Дико обрадовался... Быстро оделся и выбежал из дома... А вокруг тайга... Ближайщий населенный пункт в двух часах на вертолете... До конца вахты еще два месяца... Кругом ни души... Хотя нет, пришла лосиха за солью!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b9d87de6d3fae3f8c30394caafe0066b50734a93c53e730b8f6327351fc17249</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435595</link>
			<title>Цитата #435595</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 10:44:56 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Зашел седня в обменник, пока считали купюры, курс изменился на 6 тенге))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">305b0ca071d4c71281d6947664159b6ca105bec57c15b06e3ae64f5a6947c447</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435594</link>
			<title>Цитата #435594</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Я себе придумал красивую абстракцию<br>xxx: У каждого мужика есть свой серотониновый бассейн: и он там плавает в свое удовольствие. Кто-то наполняет его спортом, кто-то алкоголем. Короч кайфом, от которого он получает удовольствие по жизни.<br>xxx: И вот однажды туда спускается баба<br>yyy: ... и вытаскивает слив?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5da6d41b0ab6c9c579cd7663e6f5fbc7f41d4c5a04a3852bb968ab7cb2e730f8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435593</link>
			<title>Цитата #435593</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 10:13:33 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Ксения: C праздником, товарищ Женщина! С международным днем грамотности!)<br>Елена: Cпасибо, товарищ Женщина! И тебя! Cегодня будем купаться в фонтанах и бить об голову словари?<br>Ксения: Купаться в крови товарищей, пишущих &quot;превет кросотка&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d0fbc2e8538509304e299dc5f6cf41c924a22e78edbbcde3bd2f6abb4fe8b3fb</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435592</link>
			<title>Цитата #435592</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 10:12:15 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[01.09.2015<br>Из услышанного у соседней школы: &quot;Лошадь Вы тоже поздравляете с началом полевых работ?&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0720e089e6514e360e0df5613c904424a6c3b7df1c5abb08f6155c2413678be2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435591</link>
			<title>Цитата #435591</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Ну от буржуйских мультиков тоже польза есть.<br>ууу: это какая например?<br>ххх: на следующее утро после отмечания отпуска, мне было очень хреново. Думал весь день пролежу и не повезу дочку на обещаные атракционы. Ребенок же в ожидании пока я встану, крутилась рядом и смотрела в планшете &quot;свинку Пеппа&quot;. После того как я раза четыре услышал &quot;папа свин&quot;, то мне стало стыдно и я пошел приводить себя в порядок]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">95f4002181d25ebc47c78a67ecdfc692ea89f00645516c64b692a94f2f47b99a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435590</link>
			<title>Цитата #435590</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 09:45:33 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Нечасто можно услышать совет настолько же точный, насколько он бесполезный как от навигации Гугл в час ночи в центре Москвы сказавшей &quot;повернуть на юго-восток&quot;.<br>yyy: А в чём проблема, мох на строениях ночью плохо видно?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0e27631c8669732e4b329336255f47f2415dc03734d5242c9804afb93689ae66</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435589</link>
			<title>Цитата #435589</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 09:44:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;Nastja&gt; вот я тормоз<br>&lt;Nastja&gt; хотела записаться к лору на прием<br>&lt;Nastja&gt; а он умер.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ca15737575127562bca752daaef6ffaae0e723c531e9b7278d8dc4676824cab5</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435588</link>
			<title>Цитата #435588</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 09:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Я много интересного видела в процессе поиска работы, но когда в разделе &quot;Юриспруденция&quot; единственная вакансия - &quot;уборщик служебных помещений&quot;, я начинаю сомневаться что выбрала верный путь.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">fefe7798f325996ec5e3266b0fe09c54478311d4586534fc1e72b562ade84196</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435587</link>
			<title>Цитата #435587</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 09:13:17 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Комментарии к новости про 6-мм iPhone 7:<br>xxx: я уже заждался того времени когда появятся смартфоны толщиной в 2 мм<br>yyy: У вас все ножи затупились?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">380ef776d5b76b5d4f72cec38ac1cf4034b7271e3448698dfcaa4036f1cc63dc</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435586</link>
			<title>Цитата #435586</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 09:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Разошлась с мужем. Поскольку переехала на съемную квартиру, куда не пускают с животными, котиков пришлось оставить у мужа. Друзья в качестве моральной поддержки не перестают острить на тему, что муж теперь &quot;сильный и независимый мужчина&quot; - живет один с котиками, возраст 30+, личная жизнь не задалась.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0f043450989625e71384c7d39a411cfc4d7aeb1d32acc13fa0a97489ed215852</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435585</link>
			<title>Цитата #435585</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 08:45:42 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[На конференции C++ Siberia:<br><br>&lt;xxx&gt; Как вы пишете тесты для статического анализатора кода? У вас есть специальная команда разработчиков, которая пишет говнокод? А там есть вакансии?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f8cd28e380e3c82c9364aa889f2dcefa7242c9bef35f45165c3f503a8519ec53</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435584</link>
			<title>Цитата #435584</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 08:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ёёё: Это почти про нас с Ларой :-D<br><br>&quot;вчера позвонили в дверной звонок, открыла дверь, там был парень лет 20-25, представился и сказал что с пенсионного фонда, спросил есть ли кто взрослый дома О_О, мне 25, 6 лет сыну, толстый бородатый байкер муж, сигареты с пивои не продают, теперь еще взрослых просят позвать...&quot;<br><br>ххх: а кто из вас толстый бородатый байкер?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">776fb9ded90b6283b4bff265cc45a9178cf90f2bd928097ed8e5471c16c1ea6f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435583</link>
			<title>Цитата #435583</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 08:12:18 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Комментарий к видео с мозговыносящей графикой, вспышками и пр.:<br><br>Navid Nia: У меня ожил битый пиксель, будучи мертвым уже четыре года.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">fe6b695a1f415b18bee4f1f83ffc6a3bd5ca350ca2f37479fea6cfad7fea6718</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435582</link>
			<title>Цитата #435582</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 08:11:40 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Спросил Артёма, как дифференцировать двух близняшек. Он говорит, что они разные и что во мне сразу видно человека, который не имел дело с двумя мопсами]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e6fc197d4cdfe722efcf5617f7ee20e7a574b6f158d8a96d78f9eee9d2b4e618</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435581</link>
			<title>Цитата #435581</title>
			<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 08:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Анекдот.<br>В детстве я мечтал о своей комнате,чтобы там можно было одному играть. сейчас мне 35 лет, у меня жена,теща,трое детей и кошка. и я все так же мечтаю о своей комнате....<br><br>yyy: <br>В детстве я мечтала о своей комнате<br>Теперь у меня большой дом, муж, трое детей, две кошки<br>И у меня есть СВОЯ комната. РЕБЯТА, МНЕ В НЕЕ ХОДИТЬ НЕКОГДА!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">082119fea3504fdc32575e805180f4b386e9b89f0ab1d7a2468a5516374781ba</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435580</link>
			<title>Цитата #435580</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 12:44:59 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Раньше я думал, что самые суровые метОды по дисциплине &quot;Разбуди меня с утра&quot; были у моей мамы.<br>ххх: Пока не женился.<br>ххх: А потом родилась дочь :)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ddde319fbb8688f3960cc1b66bfbaa1ef92f00f1b84509f803ead65d27e624d2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435579</link>
			<title>Цитата #435579</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 12:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Коллега-закупщик звонит поставщику.<br>– Николай, вы можете выслать сегодня до обеда недостающие документы?<br>– Артем, боюсь, до обеда никак не получится...<br>– Да вы не понимаете, у меня тендер!<br>– А у меня свадьба.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a8992ed924a86c3dbcbc89c2fb4fb7a0bd69d412a2d35b87dd6a27ee9928b0b5</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435578</link>
			<title>Цитата #435578</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 12:12:29 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Маленький Вовка в зале разбирается с планшетом, подаренным бабушке с дедушкой. Из кухни слышно:<br>- Окей, Гугл, показы мне клутые гонки!.. Окей, Гугл, показы классные тачки! ... (Громким шепотом) окей, Гугл, показы мне тетину ПОПУ!!!<br>Планшет отобрали, ребенка отправили на улицу, познавать мир со сверстниками )))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d4db6feec137ba61d4f291d08a3c63ccd9dd71ae22d0287b0b203dc7fee69f81</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435577</link>
			<title>Цитата #435577</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 12:11:33 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[4PDA, обсуждение<br>&gt; После обновления до 5 андроида люди жалуются что я громко говорю)))<br><br>&lt; Может ты на радостях реально громко орешь?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8afc5955bf695d1d882642f086bf4892421f5bbab6191672e3ac7521057b8f64</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435576</link>
			<title>Цитата #435576</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: я тут скачал приложение яндек.транспорт и сижу, смотрю, как автобусы ездят)<br>yyy: Интересно?<br>xxx: даа<br>xxx: ваще<br>xxx: их так много оказывается)<br>yyy: Это тебе теперь вместо кино?<br>xxx: вместо ковра<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">20f9727b47e920735ec7ca016d9a9187f7735b8bed34f443f79dfc6bc9d851cf</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435575</link>
			<title>Цитата #435575</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 11:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Пара отзывов про Windows 10 на форуме:<br><br>xxx: Это самая тугая и долгая в загрузке винда<br><br>yyy: Это первое время она тормозит, пока они твой комп обшаривают, нет<br>ли там чего ценного]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e874db83f32c7b483924f94b0e4bb27a3656f429f52fa62b71148dc857db0ecf</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435574</link>
			<title>Цитата #435574</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 11:12:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В далёком 1998 году двоюродный брат учил меня, мелкого, играть на компе в Duke Nukem 3D, посмеиваясь что я не могу совладать с управлением мышкой.<br>xxx: Год 2014. Я учу двоюродного брата играть в Duke Nukem 3D на планшете, посмеиваясь что он не может совладать с управлением сенсором.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0b470d5e5543fc19ffb4a9430886adb31647df1e8612e56542778da6dce24619</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435573</link>
			<title>Цитата #435573</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 11:11:39 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Обсуждение Hyperloop на Хабре.<br>qqq:<br>Это так задумано, что по проходу могут перемещаться только дистрофики?<br>www:<br>Видимо, это естественная защита от людей, вес которых может разрушить опоры туннеля.<br>Не забывайте, что дело происходит в США<br>eee:<br>Засудят. Помните громкое дело, когда кто-то не поместился в кресло самолёта?<br>rrr:<br>Лёгкий способ разбогатеть:<br>1. Уехать в США.<br>2. Растолстеть шире дверных проёмов.<br>3. Всех засудить.<br>ttt:<br>4. Умереть от проблем со здоровьем.<br>yyy:<br>5. Засудить врачей]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cb04d9c194bb16797b9162d96cbcc2857c9f837a74fe78d408b815e2e69b855e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435572</link>
			<title>Цитата #435572</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 11:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Ну что, как тренировочка? :)<br>yyy: Как, как... Порвали тузику грелку]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">684e08a7b8372a75a8d72d97ccda7cde7d81d5d4ee3cb628bf5f97f60bf5d46c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435571</link>
			<title>Цитата #435571</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 10:45:42 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В аське смайлы были более сбалансированные чем в скайпе<br>xxx: Я мог более точно выразить свои эмоции древней живописью чем современной]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ace68b861e82e95b9408ada02fc94a0140694e30e1510028f69b4e2f9b40527e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435570</link>
			<title>Цитата #435570</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 10:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Не знаю, а мне как-то жалко установщиков окон.. Они уж на какие только уловки не идут. И письма шлют с надписью &quot;Уведомление&quot;, и бумажки кидают за подписью &quot;Администрация&quot;.. По-моему они только на одного меня ящик бумаги извели. И три картриджа. А тут давеча мужик в дверь звонит. И говорит строгим голосом: &quot;Так. Завтра у вас будут менять окна. 25% оплачивает администрация.&quot; Зря я, наверное, заржал.. Мужик по-моему обиделся..]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">301a3b6b69c78217ff32092dc6a49f811db25a31b56b943650e9293888a0652b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435569</link>
			<title>Цитата #435569</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 10:12:59 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Из разговора про тещину логику<br><br>ОлегОff: Поверь, довольной она никогда не бывает. Например: купаем малого, заходит в комнату, я говорю что третий в этом деле явно лишний - итог - я козел, прогнал тещу. Сценарий два: купаем малого, заходит тёща, я ухожу в сторону, что бы ей не мешать. Итог: я козел, мне плевать на ребёнка, лишь бы ни хрена не делать. Следовательно как бы я не поступил, один хрен не так...<br>ОлегОff: Во всем так: течёт кран в душе: я козёл что не сделал, сделал кран в душе, я же козёл, надо сантехника переделать, сантехник говорит все хорошо, я козёл, она сантехнику ни за что заплатила. сантехник затягивает и перепаковывает соединения, я козёл, нихера не могу сделать...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c7259620105a2688241cc1e79531fb68b8190499cc1ff32894a9a621d15b2a05</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435568</link>
			<title>Цитата #435568</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 10:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[krovekarp: помню, как на бухачке одна гражданка начала срач на тему бабы/мужики за рулем.<br>чтоб доказать, что периферическое или какое там зрение у них лучше, начала мне показывать в затылок фак, приговаривая: &quot;был бы ты бабой, то используя бабское суперзрение, увидел бы, чо я тебе там показываю&quot;.<br>я ей ответил, что я использую голову и прекрасно вижу в отражении в окне, что она мне там показывает. вот и срачу конец.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">6144606e8738c989df765ee99d730a67c82d0c3dc1ebc2680e45202341bf73d1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435567</link>
			<title>Цитата #435567</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 09:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[В комментах к посту в научно-популярном блоге на тему развлечения от NASA: можно занести свое имя в список, который будет отправлен на Марс.<br><br>ххх: А мили накапливаются?<br>ууу: Конечно! Капают на карточку. Её можно будет легко получить в любом из отделений косморфлота на Марсе.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">158e324d123fb0506b6f8abdd98a2f401dbcd655cae2cf39d7b665304fd4715c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435566</link>
			<title>Цитата #435566</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 09:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[В Белоруссии поезда стоят на станциях, в основном,по 2 минуты, соответственно, если ты не подрассчитал с местоположением вагона, нестись будешь, как шальной.<br>Провожаем бабушку из Гомеля в Брест. На одну бабушку шестеро поовожающих. Вещей - ужас: каждому есть что понести. У брата на руках сидит маленькая Лиза.<br>Естественно, всё произошло через жопу.<br>В подошедшем составе вагон бабушки оказался прицепными, т.е.в противоположном конце. Рванули всей толпой, бегом (конечно, можно было и в первый попавшийся уж прыгнуть, но рвали к своему, пока стоял поезд).<br>И вот апогей: считанные секунды, в тамбур закинута бабуля, все вещи, поезд трогается...<br>Вопль на весь перрон: а Лизу куда погрузили?!!<br>Бедное дитя, в спешке, сунули без разбора туда, по инерции.<br>Сейчас всем очень смешно вспоминать, и Лизе уже почти сорок лет, а вот тогда пришлось бабуле рвать стоп-кран.<br>А фраза &quot;а Лизу куда погрузили&quot; живёт в нашей семье больше тридцати лет )))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5fe4c048ed4d9fac0b4c3cfdaafdc5188e84160884eacf7d7c5fe13957e70e77</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435565</link>
			<title>Цитата #435565</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 08:45:29 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Бло, меня ржд в могилу загонит<br>xxx: Как может автомат по продаже билетов иметь график работы?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">16046edc217e205b32504c39344288c9beb15cfbec0d90aa3b91a31c674e6ec8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435564</link>
			<title>Цитата #435564</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 08:44:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Гостила у родных. Квартира на предпоследнем этаже окнами на лес и прудик. Как оказалось, в свадебный сезон там массово устраивают фотосессии женихов и невест. Увидев с балкона драку двух свадебных фотографов за место на мосткак с последующим падением одного в пруд, поняла: шутки про свадьбы - вовсе не шутки!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f7d3aac79176bf3c1ef3875fbd3d159a1b56eafa78f41dab72d8ee2a19953d1f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435563</link>
			<title>Цитата #435563</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: просто админы таскают с собой бубен, а 1с админы флейту - бухов заклинать.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">4d9ccef5d400f574fb7256fe0aaf1e0eb5582138a3915f8e5203cae2a9740f6c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435562</link>
			<title>Цитата #435562</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 08:12:50 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[yyу: скачал терминатора и долго пытался найти его в папке загрузок. Оказалось файл назывался 5riklucheniya.Elektron1ka.2015]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e404d66e1e58e94a715fe38a63137896ab199363f89a5fcfff328d31175c086d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435561</link>
			<title>Цитата #435561</title>
			<pubDate>Wed, 09 Sep 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[С обсуждения одной MOBA игры(в игру ввели новые скины из серии &quot;Отчисленные ученики&quot;):<br>ххх: А меня с универа отчислили. Скин дадите?<br>yyy: Военную форму?)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">91cca1c37714ec5a644085c50f252c5b0f832613e1cb213d4524bcf9240ffacd</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435560</link>
			<title>Цитата #435560</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 14:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Про гонения Uber:<br>xxx: Это только начало!<br>Давайте заглянем в будущее: автомобили без водителей — роботизированные — автомотизированные. Как хотите называйте, но проблема будет хуже. Многие водители такси в ближайшие десятилетия лишатся работы. Будут погромы, забастовки и т.д. Страшно подумать.<br>yyy: Кто бы мог подумать, что войну с роботами начнут таксисты...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0e40c4903e60f803d6289dcce80126b258573d7ffe61fb0d10ed19e470797eb8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435559</link>
			<title>Цитата #435559</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 13:46:07 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[из коментов к статье про сексшопы и стоит ли туда ходить<br><br>Время сейчас неспокойное, носить в (кармане) сумочке отвертку или молоток не стоит - против серьезного противника не поможет. Найденные и изъятые во время досмотра милицией могут сослужить плохую службу. Большое дилдо в драке может обеспечить преимущество - когда рука не пустая и в ней что-то есть - уже чувствуешь себя уверенней. Отоваренный увесистым дилдо оппонент быстро утратит боевой пыл. А поверженного врага можно потыкать - в знак полного презрения. Работники милиции без перчаток в руки не возьмут - мало ли в каком месте оно побывало. С уголовным кодексом - полное согласие.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c8af1bb9f9fe75b472651cfa1e5346337a97d744f67bde46969d817d327a1b5b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435558</link>
			<title>Цитата #435558</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 13:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ХХХ: Заехали в кафе купить маринованное мясо для шашлыков. Муж выходит из машины, а мальчишки, узнав куда он идет, кричат:<br>- Мне барашка Шона!!!!<br>- А мне свинку Пеппу!!!!<br>Это они так баранину со свининой просили.<br>УУУ: У меня дети готовили в игрушечной посудке свинину. Из игрушечных свинок. Таких хорошеньких, в фартучках.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">74deb54982fb183962e1f22dc9716fae3de832f918842560a5a2d6b936b15b83</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435557</link>
			<title>Цитата #435557</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 13:12:22 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&quot;Ученые назвали недавно открытую рифовую креветку в честь Элтона Джона&quot;. <br>xxx: Теперь Элтон Джон может со всей ответственностью заявить &quot;йа криведко&quot; :)))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7f22d8accacb665ba8fa9c7f900eecb780cd5363e0297d5b92c58ce53535a730</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435556</link>
			<title>Цитата #435556</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 13:11:49 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[- Smoothie - это просто по сути смесь фруктовых|овощных соков с мякотью, иногда добавляют йогурт или сироп, но не всегда. А милк-шейк это совсем другое — молоко с сиропом. тюря это тоже совсем не то, оно из хлеба.<br><br>- Я правильно понял, что квас — это смузи из хлеба?<br><br>- Почти. А водка — пшеничный сок.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0ed11dfb3ab0b898d13ae77dc5ec55d5d64df10220fa258ed701565a976abdbb</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435555</link>
			<title>Цитата #435555</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 13:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Знакомая только что рассказала.<br><br>Полтора года назад сестра продала родительский дом за $9000, поделив после продажи деньги поровну между сёстрами.<br>Так моя знакомая неожиданно стала богаче на $3000.<br>Муж сильно пьёт. А эти деньги лежали в открытом доступе.<br>Вот сидят они с дочкой на кухне, слышат: отец по картире пошёл, ящиками гремит. Знакомая - дочери: Света, срочно беги деньги спрячь. Ну, Света залетает в зал, хватает деньги и, слыша шаги отца, не находит ничего лучшего, как закинуть под диван...<br>Пока суд да дело, все про это забывают.<br>Август 2015. Сидят знакомая с дочерью летом в отпуске. По телевизору: &quot;сегодня доллар достиг критической отметки...&quot;<br>Света медленно: мааам, а помнишь....<br>Знакомая понимает с полуслова и обе замирают, а потом и смеются и плачут, и радуются: про те деньги все забыли. А теперь неожиданно стали вдвое богаче))))))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f0dc3b67c4d1365e5dcced3ee12c1660d0be9ec9fe8b248f042b6ab691fbf347</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435554</link>
			<title>Цитата #435554</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 12:46:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[diamant: Бабушка живёт в частном доме, который в два раза больше нашей четырёхкомнатной квартиры. Бабушка старенькая. Бабушке сложно убираться в доме. Бабушка каждый день жалуется нам, как ей сложно убираться в доме, особенно мыть окна.<br>diamant: Наняли ей уборщицу, которая по средам приходит и убирает весь дом и моет окна.<br>diamant: Теперь бабушка по вторникам убирает весь дом и моет окна, чтобы уборщица не подумала, что она засранка.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d3d9b1e8896a2afe88b4023bc870ad8736ea70597c318e061648ed71e5495dfa</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435553</link>
			<title>Цитата #435553</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 12:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Потребность современного мира в программистах я полностью осознал после того как рекрутер САМ! дал мне все материалы необходимые для прохождения собеседования в их контору.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d687a0727c4c4299f403dc1d24cd7fa2a3692dd08d1fe7497c074165a08ef385</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435552</link>
			<title>Цитата #435552</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 12:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В свете всё большего количества публикаций от кандидатов самых разных наук, крепнет подозрение, что в их терминологии &quot;кандидат&quot; - это тот, кто пробовал себя в науках, но у него не получилсь.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5ba49b47780b1173b52a04bcc9e53184afd44ff0da5e96685ce35712554c5b9b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435551</link>
			<title>Цитата #435551</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 11:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: зашел по ссш и ребутнул<br>ууу: зашёл на телефон по ссш<br>ууу: ужас ужас<br>ууу: куда катится мир]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">21fa20fab1031935eabc1dc71b75c6da785da2feaf05fed8f7351331b6ca6fe0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435550</link>
			<title>Цитата #435550</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Халявная еда ВСЕГДА вкуснее! <br>xxx: Если она кажется невкусной - то ты просто недостаточно много сделал для получения халявной еды]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">40bc7fed03f92ebac0981697631390451378567886108c22a7b1a4eb9872b704</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435549</link>
			<title>Цитата #435549</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 10:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Будни большой семьи. Кто-то из детей (вероятнее всего, самый старший) закачал средней девушке (принцесска 9 лет) рингтон на телефончик...<br>В общем, набираешь номерок, а там такой прокуренный бас:<br>- Значит так, слушай сюда внимательно! Сейчас подойдет человек, снимет трубочку, и ты будешь говорить с ним уважительно - сам понимаешь...<br>За достоверность текста не ручаюсь, но как-то так.<br>Младший, когда впервые дозвонился - чуть кирпичей не отложил. А до дочки перестали дозваниваться подруги...<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cafbf692bb58ad2e1fcb0cd58390b941a5cfe6df8fdf44244425fa1b6e32f56c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435548</link>
			<title>Цитата #435548</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 10:12:47 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Вернули чертеж с пометкой &quot;Непонятно!&quot;, приписал:&quot;Что именно непонятно?&quot; и отнес обратно. Ща принесли ответ: &quot;Ничего не понятно&quot;. А, ну понятно.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3e634564e36986b81fb7ceb3c1bdca527d254d230add82e300ca5e425596e79c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435547</link>
			<title>Цитата #435547</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 10:11:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[заметил у своего организма особенность: когда захожу в туалет и начинаю делать свои дела, то по мере опустошения мочевого пузыря у меня начинает плавно улучшаться зрение. Как-то ярче краски становятся, более четко видеть начинаю. как-будто кто-то постепенно поворачивает ручку резкости в мозгу.<br>недавно поменял энергосберегающую лампочку в туалете на обычную накаливания, после чего такой эффект прекратился.<br>и сегодня, наконец-то, до меня дошло...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">4a05e770082b1bfba69aab843cfdd1fbaf44b64bc56f4082f66cf272c5fa2411</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435546</link>
			<title>Цитата #435546</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[aronsky: В Дорнбирне (Австрия) я спросил у местного жителя как супермаркет (только 1) может работать до 21:00, когда все остальные обязаны закрыться в 18. Ответ меня немного обескуражил: каждый день приходит полиция и выписывает штраф. Доходы за 3 часа работы покрывают и штраф и овертайм работников.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">30ba9accb574c5726f65b62baf956b131130e3e638b17f9bbdee4fef5d77c8ac</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435545</link>
			<title>Цитата #435545</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 09:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Разговариваем с другом, заядлым фитнесменом-бодибилдером. Фанат всякого правильного питания, белки, протеины и все такое.<br><br>я: у тебя куриная грудка на завтрак, на обед и на ужин<br>я: тебя еще не задрало такое однообразие?<br>я: я бы сдох со скуки так питаться<br>я: одной куриной грудкой сыт не будешь!<br>друг: согласен. возьму-ка я, пожалуй, две.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">43ac52fa10beecdee119f0e7ac7d1e76031ce33e1b36cd28be6bba5528bddb13</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435544</link>
			<title>Цитата #435544</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 09:12:36 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Canakau: Работаю в тату-салоне. Пришёл &quot;чОткий пацанчик&quot;, хотел набить крест, затем вдруг спросил, знаю ли я китайский. &quot;Знаю&quot;, - говорю (это правда). Попросил набить &quot;все бабы района мои&quot; по-китайски. Набил ему &quot;курица, рис, лапша&quot;. Ни о чём не жалею.<br>diamant: Это всё, что вам нужно знать о российском сервисе.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">961dc6800050e1d2251f167747c6ece580ec8901c28d4b253a53d40779e39178</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435543</link>
			<title>Цитата #435543</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 09:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[У входа в метро парень раздает листовки, на которых предлагают работу по раздаче листовок у метро. Это либо новая секта либо его не отпускают из рабства пока он не найдет раба на замену.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2f74123702ac98194be83d59d4ddc89d7543017f20a62b3c93bd262f24589a7c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435542</link>
			<title>Цитата #435542</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 08:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Знакомые ведут в первый класс свою дочь.<br>День рождения её учительницы — в июле. Первый день занятий — 1 сентября.<br><br>На родительском собрании попросили сдать деньги на подарок первой учительнице. На недоумённые вопросы: &quot;Мы же ещё и учиться-то не начали?&quot; — отвечали: &quot;Но вам же уже назначили учителя!&quot;.<br><br>(Интересно, а после окончания 4-го класса их всё равно попросят сдать деньги на будущий день рождения учительницы?)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a806b3603c695688f76cef8253008e38a57fe3fe831b2ebb14b13e122ce3411c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435541</link>
			<title>Цитата #435541</title>
			<pubDate>Tue, 08 Sep 2015 08:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Я все понял! Почему виндоуз 10! У них же как? Хорошая версия через одну, xp-vista-7-8... 9 должна была быть хорошей, поэтому они ее и не выпустили, а сразу 10!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">570e59d740633c6dd07de2b64d64c3c16baec2c27a424014f6a9abb8bcae5a0c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435540</link>
			<title>Цитата #435540</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 12:12:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Обсуждение фотки где Ди Каприо сидит на отдыхе с кучей красивых девок:<br><br>xxx: Мне вот интересно, как он их собирал. Давал объявление в газету? &quot;Леонардо В. Ди Каприо приглашает для свместного отдыха молодых (не старше 25 лет), раскованных женщин. О себе: 40 лет, не женат, по профессии актёр, с ч/ю, без в/п, &quot;<br><br>yyy: xxx, б/о]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">90c65f2d632fbe9f680e256668d7c0680ba6e9277b587b6f58cb20b94092c46a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435539</link>
			<title>Цитата #435539</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Во сне он хотел поспать, подушкой отмахивался.<br>Я вот в студенческую пору не высыпался так, что решил отоспаться внутри сна. Просыпаюсь - вроде выспался, хотя можно и еще. А чего это я в лаборатории уснул? Это ж не наша лаборатория, кажется я в Хогвартсе! Проснулся окончательно. Сон, в котором я отсыпался внутри сна, запомнился хорошо. От сна внутри сна, в котором я решил поспать, остались только смутные намеки. А что снилось в самом конце, уже не вспомнить.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8dca3b2a42ac2421bb64657e67162d8adf5383a7e6f7a7fb7054dc07fa2ace0a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435538</link>
			<title>Цитата #435538</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 11:46:12 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Идея для фильма: герой ломает глаза на одной особо заковыристой капче, полсе чего начинает одинокую войну против её создателей. <br>xxx: Рабочее название: &quot;Я, не робот&quot;.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ccf97afe8d15e9b51e7b5ac3d990aa2bc7ef53ea2d6a2a081d56c55befa1a171</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435537</link>
			<title>Цитата #435537</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 11:45:18 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[АК90: Зашел в группу игры тут. Слушай, так настроение поднимает. Реально, контингент не изменился. Читаю эти все вопросы, разборки и маты и... так хорошо становится, вспоминаю, что я уже полгода как не модератор, можно им всем не писать &quot;наши уважаемые игроки&quot;, а посылать видео и гифки с баранами.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">25982455c77de197704bf023d103148cf7e654285ffb74b99ff396be97f8a434</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435536</link>
			<title>Цитата #435536</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Коллега вывезла котейку на дачу. Перс. Домик за зиму облюбовали мыши. С мышами решили бороться самым гуманным способом - намазать спец клеем картонки, мышки за ночь прилипнут, утром мышек оторвать и выпустить. В целом план удался. Ночью мышки прилипли и стали пищать и шуршать. Кот пошел посмотреть. Что делает городской кот, когда впервые видит живую мышь? Правильно. От удивления садится задницей на картонку. Лапы от картонки он оторвать смог, а вот все остальное... За час ловли обезумевшего животного в клей попали все жители домика. Кота вернули в город с выбритыми плешинами в самых пикантных местах...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2199dff5c3126d8e071cfc87bfcd3bd0bf5773fdf5162687397c5fc8e246f34d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435535</link>
			<title>Цитата #435535</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Владимир: Нет, за руль он садиться не стал.<br>Владимир: Алкотестер показал, что ему нельзя<br>Владимир: Когда я ему его дал, он пытался принять на нём вызов и приложил к уху]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1bde358882ccce06e99975fa56ebe0ff09ca8e64eb336af55eeaec8ca26eed26</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435534</link>
			<title>Цитата #435534</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 10:46:08 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Tayl: Ну что, во сколько идем сегодня?<br><br>Gleen: В восемь?<br>Gleen: Или надо раньше?<br><br>Tayl: Дай-ка подумать...<br>Tayl: 7:45?<br><br>Gleen: Ну не знаю, не знаю<br>Gleen: Я бы за эти пятнадцать минут...<br>Gleen: Ладно, только если ты опоздаешь<br><br>Tayl: Хорошо, опоздаю]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cbd37e715acc9f3eedf042fa88d6d93918cd0e0e39cf747b7f06cc2d3171a8f3</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435533</link>
			<title>Цитата #435533</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 10:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Ktopopalo: Зачем одевать камуфляж в лес, если ты не идешь на охоту? Всегда интересовало. Мы как то раз такого спецназовца с сердечным приступом 3 часа искали, а он в 10 метрах от лагеря лежал, &quot;хищник&quot; хренов.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2f744b94dd69f9b959e0616c0cdf4c5fbe9d4925ddc12c0063959aadfb2e1c6e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435532</link>
			<title>Цитата #435532</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 10:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Прикольно, бабушка пришла посидеть с ребенком пока мы тут работаем<br>- Ой, а давайте, раз уж я тут, сырников вам пожарю?<br>- Ну... ок.<br>- Ой, а творог надо достать!<br>- Ок<br>- Ой, муки нет, надо сбегать купить!<br>- Ок<br>- Ну ладно, буду готовить, вы пока с ребенком посидите...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">018dceeb8e066fdcd73b7689266c88006c8d99c19dafae4f4a2ecbe10bdfa584</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435531</link>
			<title>Цитата #435531</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 09:46:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Мне мама однажды круче выдала: &quot;А астролог по телевизору (!!!) сказал, что Львы - прирожденные бизнесмены и организаторы. Поэтому если Вы Лев и к 30-ти годам не заработали свой первый миллион, то с Вами что-то не так!&quot;<br>Нет, я знаю, куда надо посылать астрологов: подробная карта тройного кружного нафига у меня всегда с собой с нескольких экземплярах. Вопрос - как бы при этом не послать тем же маршрутом маму?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f77cad6f0fcdb6c8498d8065939e32cc8ab51fb8e308e25ef43ef29c96f4a572</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435530</link>
			<title>Цитата #435530</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 09:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: и что мне будет за это?)<br>ууу: я пока не придумала<br>ххх: будет хорошо или плохо?<br>ууу: очень, очень больно<br>ууу: боль, страх, разочарование<br>ххх: мы что, будем смотреть матчи сборной России?... ((]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">34aaf1be2e90b749c8fa9d23d3fc6fa6f1826d43ec35a89bfce52dac329790bd</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435529</link>
			<title>Цитата #435529</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 09:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Собирались сейчас с собаком на прогулку. У него, естественно, куча эмоций и выливается это в хаотичный снос мебели телом. А тела (важно) 60+кг.<br>И вот это волосатое чудовище, желая ускорить меня, дважды &quot;подает мне лапу&quot;. Резко. А в силу своего роста подает он мне эту когтистую дубину аккурат в ... не при дамах будет сказано.<br>Когда же я начинаю рефлекторно сгибаться, снизу в челюсть мне прилетает его довольная бронированная морда. До клацания зубов. Моих конечно.<br>Когда из меня посыпались звездочки и птички, я понял что &quot;его кунг-фу&quot; сильнее :)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">583f4b98cf33eb1de3d3724adcc7b4b89f2eb337e2fe074afce440919d7257ff</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435528</link>
			<title>Цитата #435528</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 09:12:12 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Посвященное артам с очень длинноволосыми рыцарями:<br>Ветер Утренний: Заведу себе я гриву, стану косу заплетать, из под шлема так красиво будут бантики спадать...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">57754ebf6683d98fa5c4f14947a853269f7b03eb0d1a9b3c4f98a0441dfba720</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435527</link>
			<title>Цитата #435527</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 09:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx и yyy обсуждают проект<br>xxx: [ссылка на футболку с надписью I do not always test my code, but when I do, I do it on production]<br>xxx: надо будет заказать себе :-)<br>yyy: ну теперь у нас есть бета<br>yyy: а! а еще у меня есть функциональные тесты!<br>xxx: ну да, остаётся надеяться что в аду для девелоперов к проектированию котлов и вил подошли с теми-же принципами :-)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c12a02087919fb865d13dd32ac072cf3528b2eaa53f30a28da68812da7728b0c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435526</link>
			<title>Цитата #435526</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 08:46:00 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Постирал плед, достал из стиралки и потащил вешать на сушилку. Не знаю как получилось, но я построил шалашик и даже посидел немного внутри.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1a55ae684d29acf14c9a07bd3a2bde813814eb9f6c1a770bb9aee0b69e19be83</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435525</link>
			<title>Цитата #435525</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 08:45:00 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: 2 фильма по книге. Весьма условно по книге. Как бикини вместо жесткого немецкого порно.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">58d9441ff946cd37ec198461ecfadc20d2afa7c405a488002fbfd312e9fd6f98</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435524</link>
			<title>Цитата #435524</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ХХХ: Я вчера подсчитал свои запасы бухла в переводе на деньги, получилось 18К рублей<br>ХХХ: Легкий шок кароч<br>ХХХ: Ну дофига как-то для малопьющего меня :)<br>YYY: у тя запас своеобразный<br>YYY: без движения<br>YYY: оборачиваемости нет )<br>YYY: что говорит о неэффективном использовании оборотных средств<br>ZZZ: вот вот, слушай экономиста!<br>ZZZ: бухать надо регулярно )]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">123493f218f1528e91f26aed4981671bacd6caa4df8bd336c5c01922a37d1894</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435523</link>
			<title>Цитата #435523</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 08:12:47 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: у мальчиков есть воображаемые друзья, а у девочек - воображаемый жыр )))<br>yyy: И девочки очень устают от борьбы с ним<br>xxx: ещё бы! реальный жыр - реально победить, а воображаемый - он как призраки бывших...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ba6deeeb560a7291523a1062267ac4985dc18edad60c6403a81e8f5ba4c79c82</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435522</link>
			<title>Цитата #435522</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 08:11:47 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; yyy: в питоне нет оператора ?:<br>&lt;yyy&gt; xxx: о том и речь. Что если сравнивать питоновский его аналог, то наглядность хуже.<br>&lt;xxx&gt; а смысл сравнивать синтаксис отдельных конструкций разных языков?<br>&lt;yyy&gt; Чтоб выбрать лучшие, и объединить их в одном идеальном языке.<br>&lt;xxx&gt; ну конечно, ведь можно любой синтаксис объединить с любым другим<br>&lt;zzz&gt; пример php доказывает, что объединить можно вообще что угодно]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f1ad2ba55119aff39aeba14d00c124b4e018fa1e027faa84e3b713d5fb626d1e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435521</link>
			<title>Цитата #435521</title>
			<pubDate>Mon, 07 Sep 2015 08:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ЖЖ beth4ever<br><br>xxx: Неожиданно поставила эксперимент. Больше месяца без мобильного телефона. Дети его запрятали, и я долго ленилась как следует поискать.<br><br>И как? Никак! Мне все в интернете пишут.<br><br>yyy: А в интернет ты как без телефона попадаешь???]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3b760d435d6849b73905bc80813d09f0f34bff31342cd7b19fbf68384a252ca5</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435520</link>
			<title>Цитата #435520</title>
			<pubDate>Sun, 06 Sep 2015 09:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Работаю админом. Ребенок (16 лет) пришел в гости на работу. Долго наблюдал за производственным процессом. Задал вопрос.<br><br>- Мам, а ты весь день вот так?..<br>- Эээ.. ну да.<br>(с тоской) - Знаешь, какого уровня ты могла бы быть в Дьябле?!?.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">204a3c016943915e425715ceaf95d132409af166ec1b9c9ad2e0b1a64aa69a38</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435519</link>
			<title>Цитата #435519</title>
			<pubDate>Sun, 06 Sep 2015 08:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: гуглю &quot;xen доступ к DomU без его остановки&quot;<br>ххх: он мне: Возможно, вы имели в виду: xen доступ к дому без его остановки<br>ххх: да, не могу попасть в свою избушку на курьих ножках )))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f2f45e0c07ed3b8f2142ef233a7098e5e7945877952e61cf110ee4a0b68a729c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435518</link>
			<title>Цитата #435518</title>
			<pubDate>Sun, 06 Sep 2015 08:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;Программизд&gt; Вот кира никогда не станет с подругой развлекать своего парня<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Программизд: Потому что у нее нет подруг?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">05b94172b3db2e46ca0de3233c3314c0b5dc5df9a5fb7c32b1bfe5120bb9b0c7</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435517</link>
			<title>Цитата #435517</title>
			<pubDate>Sun, 06 Sep 2015 08:12:43 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В японском языке есть слово &quot;кароси&quot; - смерть от переработоки... А вот в тайском языке нет слова &quot;голод&quot; :) Догадайся какую страну я люблю больше :)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">36dbe5029d8af0ab4e0a27cd37f0ba66f2b5be4eb4b9890e3f078e3260dcf957</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435516</link>
			<title>Цитата #435516</title>
			<pubDate>Sun, 06 Sep 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[с форума электронщиков:<br>Было дело, сделал паяльню на 4 раб.места и поставил канальную вытяжку. Как меня заверил менеджер фирмы-установщика - это самый слабый канальный &quot;вентилятор&quot;. В общем смонтировали, ушли, расставил столы, разложился, врубил... со столов пропали все бумаги и лёгкие предметы ) Благо шо в этом канальнике есть сетка и фильтры перед движком, открыл люк-забрал и таки потом регулятор поставил ))) А был и казус с этой вытяжкой - крыска повадилась с подвала к нам. Прогрызла себе ходы. Как-то раз утрецом вхожу в мастерскую - сидит и нагло жрёт ручку пасатижей! Вот же зараза! И как раз рядом с вытяжкой... ну... не удержался и клацнул выключателем. Пассатижи не пролезли в трубу, а вот крыска, прогремев костями по трубе, телепортировалась в решетку мотора. Шансов выжить увы, не было. Так вот, вентиляторы бывают дико разные.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d9891720d4fe79f20cbc77706092804ed60009b1ab4741f771fbc04e6bbfc043</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435514</link>
			<title>Цитата #435514</title>
			<pubDate>Sat, 05 Sep 2015 08:46:07 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[devastator: <br>вегетарианцев куча разных есть.<br>веганы - только растительное<br>лактовеганы - плюс молочное<br>ововеганы - плюс яйца<br>и еще есть разновидностЬ, что рыбу едят.<br><br>тор24: <br>читеры!<br>мясовеганов нет случайно? ну типа веган, но мясо ест тоже :D]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">627909f735acb0abb1823446de920c6e794cd93125a5333e1340fea76a4ba772</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435513</link>
			<title>Цитата #435513</title>
			<pubDate>Sat, 05 Sep 2015 08:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Мальчишки носятся по квартире с явно откуда-то отвинченными железяками. Я спрашиваю у старшего откуда они взяли эти железяки.<br>Макс:<br>- Это было давно, ты меня за это уже ругала.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f4c84152c44e803b3bdbf30e0db9379810552de7052c87a066ae930132144c8d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435512</link>
			<title>Цитата #435512</title>
			<pubDate>Sat, 05 Sep 2015 08:12:55 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Лежу сплю. Снитсо мне что я в логах своего мозга ковыряюсь, параллельно смотрю с какими правами службы запускаются. Тут звонит будильник, я залажу в диспетчер задач и убиваю процесс sleep.exe. Тут же просыпаюсь. Пора в отпуск]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0be800a147d7c55dc853fcd5ae50882edc1192d6cfe8b9dd97510c2c02cc1b6a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435511</link>
			<title>Цитата #435511</title>
			<pubDate>Sat, 05 Sep 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[В гостях у меня подруга, я ужин готовлю, все парится, жарится, духота... и очень в тему зашло у нас обсуждение, какой литраж посуды приемлем для многодетной семьи. Ну и спрашиваю, как для них пятерых размер того казана, который я ей на прошлый ДР подарила... Маринка с сомнением:<br>- Да даже не знаю, как-то еще не разобралась.... Я в этот момент открываю балкон, выхожу продышаться и громко так заявляю:<br>- Ну, знаешь, Марин, уже год его пользуешь и так, и эдак, и до сих пор не разобралась, подходит тебе его размер или нет!!!<br>Мужики, курившие у подъезда, заинтересованно подняли головы, и я смущенно смылась обратно в кухню ...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0cbf8000ae6528efdaf017c206b7818ee02c6e797dce17d52cb957ba821849ee</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435510</link>
			<title>Цитата #435510</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 11:46:12 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;yoggy&gt; у Оракла на сервере с базой багов закончилось место, и он упал! какая ирония =)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">08205765a19464502306645b8d808df6909b346ee9234f815affdbdf3ac1eaa1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435509</link>
			<title>Цитата #435509</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 11:45:17 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[с хабра:<br>xxx: А у меня Origin под Windows регулярно падает, приходится перезапускать, в лучшем случае сам Origin, в худшем — Windows. Windows не готова для десктопа?<br>yyy: Используйте matplotlib и будет вам счастье. Хоть под windows, хоть под linux.<br>xxx: Как matplotlib поможет мне запускать Battlefield 4?<br>yyy: С matplotlib у вас просто не будет времени на Battlefield 4.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">11d8dbc3bf0f25f5ee08422f60eeeb7412eacf85a95cab86058df8e647555a5d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435508</link>
			<title>Цитата #435508</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>НЛО не видел, врать не буду, но когда устраивался на нынешнюю работу. проходил психиатра и нарколога. И вот получив справку у последнего, шел домой, весело насвистывая (дело было в нерезиновой, в ВАО), проходя мимо здания - то ли суда. то ли прокуратуры, знатоки. поправьте, недалеко от Партизанской - среди домов увидел кабана. Первая мысль - вернуться к наркологу, ибо, кажись, не все так безоблачно, вторая - куда бежать или забираться от этого зверя, третья - что происходит? И только услышав голос женщины &quot;Ну пойдем домой уже, долго тебя ждать&quot; и увидев, как кабан (здоровый! не мини пиг какой-нибудь) забирается по лестнице в подъезд, где его ждала, вероятно, хозяйка, придерживая открытую дверь и держа собаку на поводке (собачка тьфу, мелочь, зато кабан даже без намордника), я не то что телефон взять и заснять все это дело забыл, я как говорить забыл. А вы говорите - НЛО...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">de7ae6a17b81a424ad03f3f10c682fdd3ab8e17f9c1e7a28f142f7fddfdef2a9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435507</link>
			<title>Цитата #435507</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Шли мы сейчас из леса. А прям у дорожки стоит писающий дядька. А собака никогда не видела таких дядек. А она ужасно боится непонятного. А тут вот. Дядька с какой-то странной льющей деталью.<br>- Агрх-агрх!!! - заорала собака от ужаса.<br>- Уберите! - заорал дядька.<br>- Может Вы для начала уберёте?<br>- А мне-то что убирать?!<br>- Не бог весть что, конечно, но тут всё-таки дети гуляют, - сказала я вежливо.<br>Тут дядька почему-то пришёл в чувство и вскричал: &quot;Сука! Две суки!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9add07acc774ff0d8b16843c2e7c7597b29cae75f8c2c592dbdbbd9c930f2660</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435506</link>
			<title>Цитата #435506</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 10:46:04 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Ivan: Что ты подразумеваешь под словом &quot;живой&quot;?<br>Anton: Ну.. Это сложный вопрос. Длинный.<br>Ivan: Ну вот. А с него надо начинать.<br>Anton: Но в моем понимании все разумное будет живым<br>Ivan: А всё живое - разумным?<br>Anton: Нет<br>Anton: Обратное не обязательно<br>Anton: У меня много друзей...<br>Anton: Которые вроде как живые<br>Anton: Но нихрена не разумные]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a0eed2a89ee96ed42fd9db316306a91f50762f9b88deda6a123a207f6ed4835d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435505</link>
			<title>Цитата #435505</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 10:45:07 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Что характерно - в шестнадцать идет аццкая борьба за то, чтобы выглядеть на двадцать-двадцать пять, а с двадцати четырех они начинают рвать попу в попытке выглядеть на шестнадцать! Особенно, наверное, продавцам в табачных киосках весело, когда ломятся то шестнадцатилетние не то, что телки, а короффки натуральные, то хрупкие девочки, которым на проверку оказывается тридцать два!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c2d0abf6211d33ee749603d062d3d682ac387c98c089c457bb8d3abd18fb67a8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435504</link>
			<title>Цитата #435504</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Включил ТВ, идет какой то космический боевик - в космосе истребители лазерами вражеский крейсер подорвать пытаются, крики типа &quot;Тормози!&quot; &quot;Бери левее!&quot; и т.д. Вдруг надпись - &quot;Возможны противопоказания. Перед применением проконсультируйтесь со специалистом&quot;. Первая мысль - &quot;Всё верно, космофлот штука опасная, берут не всех&quot;. Оказалось, реклама контактных линз...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">47f0acb31c7c44126a9ecd06757ef8969f7a1c3913a51f9860e1a11cf62a6f6d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435503</link>
			<title>Цитата #435503</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 10:13:22 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Фотка с чуваком, спящим в метро. Одет вполне норм, а лицо закрыто маской Анонимуса.<br><br>xxx: V - значит выспаться]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">774b63e2681bf19b1e7c1f02ddea898e2d78d161186a2c3260446bfc576c8d57</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435502</link>
			<title>Цитата #435502</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 10:12:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Тема на форуме - факты про верблюдов.<br>В том числе упоминается факт: &quot;Если верблюд лег спать или просто отдохнуть, то заставить его встать практически нереально, пока он сам не захочет этого&quot;.<br>Коммент под ним: &quot;так вот кто я оказывается!&quot;.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d46a4acfbfae56546d507ff745f0311ab66e6f18c8b6df34b7ff527eacefedfa</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435501</link>
			<title>Цитата #435501</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Мне 27 лет, а мама до сих пор пытается лезть в мою личную жизнь! Ну вот почему нельзя молча давать карманные деньги?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">af7d10d9adb47486cc6c3d115344c1cdb7100b4844b6b7027b6a685c32ee3801</guid>
			<link>http://bash.im/quote/435500</link>
			<title>Цитата #435500</title>
			<pubDate>Fri, 04 Sep 2015 09:45:45 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[К вопросу о юморе работников цеха. В нашем ГПО БОН работает бригада из двух мастеров-холодильщиков. Дни рождения у них в одном году, в одном месяце и подряд. То есть разница в возрасте 1 день. Зачастую, как в любом деле, возникают споры по рабочим моментам. Когда страсти накаляются, старший кладёт руку на плечо младшему и ласково, по-отечески, говорит:<br>- Поживи с моё...]]></description>	
		</item>
	</channel>
</rss>
